[{"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【1.0.4立井钻井法工程施工合同和工程技术文件对施工及质量验收的要求不应低于本规范的规定。1.0.4本条规定了立井钻井法工程施工质量的基本要求，承包合同(如质量要求等)和工程技术文件(如设计文件、企业标准、施工技术方案等)对工程质量的要求不得低于本规范的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【1.0.4立井钻井法工程施工合同和工程技术文件对施工及质量验收的要求不应低于本规范的规定。1.0.4本条规定了立井钻井法工程施工质量的基本要求，承包合同(如质量要求等)和工程技术文件(如设计文件、企业标准、施工技术方案等)对工程质量的要求不得低于本规范的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【1.0.5立井钻井法施工应实行现代化科学管理，实施绿色施工。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.0.5钻井直径drillingdiameter根据设计成井直径、井壁设计厚度、壁后充填间隙以及钻井偏斜率所确定的最小直径。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2.0.8洗井flushing使用循环流动泥浆将钻头破碎下来的岩土碎屑从井底工作面清除并携带至地面的作业。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.0.9反循环洗井reversecirculationflushing泥浆通过钻凿的井筒冲洗钻井工作面，并携带钻屑通过钻头吸收口和钻杆内腔上升返回地面的过程。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.0.9反循环洗井reversecirculationflushing泥浆通过钻凿的井筒冲洗钻井工作面，并携带钻屑通过钻头吸收口和钻杆内腔上升返回地面的过程。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.0.10正循环洗井normalcirculationflushing泥浆通过钻杆内腔和钻头的中心孔冲洗钻井工作面，并携带钻屑通过钻凿的井筒上升返回地面的过程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2.0.11钻进纠偏rectifydeviationindrilling在钻进过程中进行的纠正偏斜工作。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.0.12泥浆护壁mudstabilization泥浆渗入围岩形成泥皮，泥浆的静压力作用在泥皮上平衡地压与水压，达到维护井帮稳定的方法。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【2.0.15塌帮collapse钻进过程中井帮局部坍塌的现象。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.0.15塌帮collapse钻进过程中井帮局部坍塌的现象。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【2.0.18漂(悬)浮下沉sinkingshaftliningbymeansoffloatation钻井结束后，在充满泥浆的井筒中将预制的井壁底和井壁筒连接，在井筒内加水克服泥浆的浮力，使其缓慢地下沉并相应地接长井壁筒，沉入到设计深度的作业。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2.0.21锚卡anchorclip焊接在钢板复合井壁内钢板筒外侧，预埋在井壁混凝土中用于锚固内钢板筒的构件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.0.22可压缩井壁compressibleshaftwall为释放井筒的部分竖向附加力，设置于井壁筒间的一种竖向可缩的特殊井壁。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.0.22可压缩井壁compressibleshaftwall为释放井筒的部分竖向附加力，设置于井壁筒间的一种竖向可缩的特殊井壁。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.0.2钻井法施工应与后续工程转换协调。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.0.2钻井法施工应与后续工程转换协调。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.0.3立井钻井法施工应积极应用成熟的新工艺、新技术、新设备及新材料。3.0.3本条要求在施工中积极推广使用成熟的“四新”成果，既要求施工的安全可靠性，也要求经济技术的合理性。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.0.3立井钻井法施工应积极应用成熟的新工艺、新技术、新设备及新材料。3.0.3本条要求在施工中积极推广使用成熟的“四新”成果，既要求施工的安全可靠性，也要求经济技术的合理性。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【3.0.4工程施工中应建立技术档案，并应做好各种测试记录、隐蔽工程记录、质量检查记录和竣工图纸等文件资料的收集和整理工作。竣工资料应真实、齐全、准确。3.0.4本条强调在施工中加强文件资料管理。施工中应有完整的原始记录，施工结束应有总结，整个工程竣工后应有真实、齐全和完整的技术档案，实现工程的可追溯性，以便积累经验，不断进步。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.0.4工程施工中应建立技术档案，并应做好各种测试记录、隐蔽工程记录、质量检查记录和竣工图纸等文件资料的收集和整理工作。竣工资料应真实、齐全、准确。3.0.4本条强调在施工中加强文件资料管理。施工中应有完整的原始记录，施工结束应有总结，整个工程竣工后应有真实、齐全和完整的技术档案，实现工程的可追溯性，以便积累经验，不断进步。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.0.7施工现场质量管理应具有有效的施工技术标准、健全的质量管理体系。3.0.7技术标准、规范、规程等是立井钻井法工程的施工依据，施工现场应具备这些文件并建立档案妥善管理，质量管理体系应保证切实有效。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.3钻井工业广场布置不应与后续工程冲突。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.2泥浆沉淀池及泥浆沟槽应符合下列规定：1泥浆沉淀池容积不宜小于400m3；2泥浆沉淀池底面、挖掘机道、排矸场应采用毛石铺底，厚度不应小于200mm，且宜采用强度等级为C25的混凝土灌实铺满；3泥浆沟槽坡度不应小于1％。4.2.2本条对泥浆沉淀池及泥浆沟槽做出规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【1重力式沉淀净化泥浆要求泥浆流过沉淀池的时间大于颗粒沉淀时间，一般沉淀池的宽度为8m～10m，深度为1.5m～2.0m，因此沉淀池至少30m长。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.2.4钻机和龙门吊安装应编制专项安全施工方案。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.2.5钻机安装就位后，其中心与井筒中心允许偏差不宜大于50mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.3.2钻压、转速、进给速度等钻进参数应根据钻机能力和地质情况确定并在钻进过程中优化调整。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.3.4钻杆、中心管、连接盘等重要部件，在每完成一级钻进或使用超过半年时应进行探伤检查。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.3.7采用减压钻进时.总钻压不宜超过钻头在泥浆中重量的70％，在表土向岩层过渡段不宜大于50％。4.3.7随着钻井法凿井工艺和竖井钻机设计制造技术的进步，在减压钻进时提高钻压成为可能。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.3.8累计钻进7d～10d应起钻检查钻头、中心管、导向器、钻杆的状态及损耗程度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.3.10表土及软岩地层宜采用楔齿滚刀破岩，硬岩地层宜采用球齿滚刀破岩。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.3.10表土及软岩地层宜采用楔齿滚刀破岩，硬岩地层宜采用球齿滚刀破岩。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【4.4测井4.4测井4.4.1钻进测井应采用超声波测井仪，测井次数应符合下列规定：1超前钻孔钻进至风化带底层时应测井一次，岩石地层每隔50m～80m应测井一次，遇倾角大于20°的岩层，应每隔10m～20m测井一次，钻进至设计深度后，应进行终孔测井；2各级扩孔测井次数应根据前一级钻孔的偏斜情况确定，不得少于一次，最后一级扩孔的测井不得少于两次。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.4.2测井选点应沿井筒的纵、横断面均匀布置，每个水平不得少于4个测点。当偏斜值大于规定时，应在纠偏后方可继续钻进。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.4.3钻井偏斜应符合下列规定：1钻进深度不大于300m时，偏值不得大于240mm；2钻进深度大于300m时，偏斜率不得大于0.8‰；3最后一级钻孔的有效断面应满足井壁下沉要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【4.5纠偏4.5纠偏4.5.1钻井偏斜值不符合本规范第4.4.3的条规定时，应进行纠偏。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.5.2在冲积层或强风化岩层中，可采用扫孔钻进纠偏。并应符合下列规定：1应用原级钻头下放到开始偏斜点的上方0.5m～1.5m处，小钻压、低进给速度进行扫孔纠偏，反复多次直至符合要求为止；2宜采用平底钻头等进行扫孔钻进。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【4.5.2在冲积层或强风化岩层中，可采用扫孔钻进纠偏。并应符合下列规定：1应用原级钻头下放到开始偏斜点的上方0.5m～1.5m处，小钻压、低进给速度进行扫孔纠偏，反复多次直至符合要求为止；2宜采用平底钻头等进行扫孔钻进。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.6中间质量验收4.6中间质量验收Ⅰ主控项目4.6.1临时锁口工程的主要原材料、混凝土质量应符合要求。检查数量：全数检查。检验方法：原材料产品合格证、进场检验报告、混凝土配比设计报告、计量措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【5钻井泥浆5.1一般规定5钻井泥浆5.1一般规定5.1.1钻井泥浆参数应根据钻进地层确定，在稳定岩层中可采用清水钻进，在其他地层钻进时，钻井泥浆参数可按表5.1.1选用。表5.1.1钻井泥浆参数5.1.1我国地域广阔，东西部地区地层差异较大，对钻井泥浆的要求也不尽相同，应根据试验确定泥浆参数和配合比。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5钻井泥浆5.1一般规定5钻井泥浆5.1一般规定5.1.1钻井泥浆参数应根据钻进地层确定，在稳定岩层中可采用清水钻进，在其他地层钻进时，钻井泥浆参数可按表5.1.1选用。表5.1.1钻井泥浆参数5.1.1我国地域广阔，东西部地区地层差异较大，对钻井泥浆的要求也不尽相同，应根据试验确定泥浆参数和配合比。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.1.2钻进过程宜利用地层造浆满足钻井需求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.1.3泥浆管理应设专人负责，泥浆参数应每2h检测一次。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.1.5废弃泥浆处理应符合下列环保规定：1固化处理：化学脱稳机械强制固液分离，对泥浆进行无害化处理；2再利用：用于岩层注浆封水或采空区灌浆；3围堰排放：利用存放矸石的场地，深挖筑坝存放泥浆，后期倒入矸石填埋。5.1.5钻井泥浆固液分离是环保的处理泥浆方法，该方法已研制成功并已投入工业应用，可以做到实时处理产生的废弃泥浆，应为首选。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.1.5废弃泥浆处理应符合下列环保规定：1固化处理：化学脱稳机械强制固液分离，对泥浆进行无害化处理；2再利用：用于岩层注浆封水或采空区灌浆；3围堰排放：利用存放矸石的场地，深挖筑坝存放泥浆，后期倒入矸石填埋。5.1.5钻井泥浆固液分离是环保的处理泥浆方法，该方法已研制成功并已投入工业应用，可以做到实时处理产生的废弃泥浆，应为首选。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.3.2泥浆配合比应通过实验确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.3.3配制泥浆投料顺序宜为水、黏土或膨润土、碳酸钠，碳酸钠用量宜为黏土重量的1％～2％。5.3.3根据经验，每配制1m3泥浆需水800kg～900kg、普通黏土300kg～360kg。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.5洗井与净化5.5洗井与净化5.5.1洗井方式可采用正循环和反循环，钻井直径超过3m宜采用反循环洗井。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【5.5.3正循环和反循环的泥浆流速应满足携带钻渣要求，反循环时最大钻渣粒径应小于排浆管过流断面的3／4。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.5.5沉淀池应及时清理。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5.5.5沉淀池应及时清理。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.1.3井壁间应采用法兰盘连接，法兰盘宜采用单板式并应符合下列规定：1井壁下法兰盘应预设不多于四个节间注浆管孔；2井壁上下法兰盘内缘应预留偶数倍的螺栓孔；3井壁上法兰盘外缘的工艺螺栓孔应在井壁预制完成后及时焊接封堵。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.1.3井壁间应采用法兰盘连接，法兰盘宜采用单板式并应符合下列规定：1井壁下法兰盘应预设不多于四个节间注浆管孔；2井壁上下法兰盘内缘应预留偶数倍的螺栓孔；3井壁上法兰盘外缘的工艺螺栓孔应在井壁预制完成后及时焊接封堵。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.1.4井壁吊环必须符合下列规定：1应采用热轧碳素圆钢制作，严禁冷弯加工；2超出井壁上法兰盘部分的高度不得大于200mm，下部应采用托架与结构钢筋或钢板筒焊接固定；3埋设在混凝土中的深度应根据井壁重量计算确定。6.1.4本条为强制性条文，必须严格执行。为了防止井壁吊环在井壁起吊过程中发生脆断，导致井壁脱落，吊环必须采用热轧碳素圆钢制作，并严禁采用冷弯方式加工，同时对吊环伸出井壁长度及固定方式做了强制性规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.1.5复合井壁的内钢板筒应设置锚卡和泄水孔。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.1.8井壁预制基础应布置于钻井龙门道中间，数量应根据井壁结构种类确定且不宜少于6个，基础外直径应大于井壁外直径500mm，基础间距不应小于2m，混凝土强度等级应大于C30。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.2.2法兰盘弧板对接组圆应在钢板平台上完成，以平台中心点为基准，按设计井壁直径划出基准圆作为法兰盘加工、放样的依据。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.3法兰盘弧板对接组圆时，内圆弧面错边不得大于2mm，表面平整度不得大于2mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.3法兰盘弧板对接组圆时，内圆弧面错边不得大于2mm，表面平整度不得大于2mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.4上法兰盘应预留混凝土浇灌口和井壁吊环安装口，数量应按2n均布设置(2≤n≤5，n为整数)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【6.2.4上法兰盘应预留混凝土浇灌口和井壁吊环安装口，数量应按2n均布设置(2≤n≤5，n为整数)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.2.4上法兰盘应预留混凝土浇灌口和井壁吊环安装口，数量应按2n均布设置(2≤n≤5，n为整数)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.2.5法兰盘焊缝不得有气孔、砂眼、夹渣等缺陷，焊后药皮应清理干净，上、下法兰盘隔水圈板和焊筋板与法兰盘的角焊缝高度不得小于设计要求，且分别不得小于8mm和10mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.2.6法兰盘应成对配钻和存放，螺栓孔位置偏差不得大于2.5mm，并应与内圈焊筋板错开布置。6.2.6法兰盘加工好后，上节井壁的下法兰盘与下节井壁的上法兰盘要固定在一起，成对配钻连接螺栓孔，以便于井壁下沉时与相邻井壁连接。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.2.8焊接坡口加工尺寸的允许偏差应符合现行国家标准《气焊、焊条电弧焊、气体保护焊和高能束焊的推荐坡口》GB／T985.1的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.9法兰盘组焊应符合下列规定：1环形底板组焊时，两板边缘的高差不得大于1mm；2隔水圈板和焊筋板的焊接应垂直于法兰盘面，垂直度偏差应为4mm，圈径应符合设计尺寸，允许偏差应为±5mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.2.11钢筋混凝土井壁的上法兰盘应将螺栓与吊帽连接固定后，安设于导向架上，上下法兰盘的同心度应采用测量仪器同时从两个不同方向定位，允许偏差应为2mm，上法兰盘顶面平整度及井壁高度测点不应少于4个，允许偏差应为±3mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.2.11钢筋混凝土井壁的上法兰盘应将螺栓与吊帽连接固定后，安设于导向架上，上下法兰盘的同心度应采用测量仪器同时从两个不同方向定位，允许偏差应为2mm，上法兰盘顶面平整度及井壁高度测点不应少于4个，允许偏差应为±3mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.2.11钢筋混凝土井壁的上法兰盘应将螺栓与吊帽连接固定后，安设于导向架上，上下法兰盘的同心度应采用测量仪器同时从两个不同方向定位，允许偏差应为2mm，上法兰盘顶面平整度及井壁高度测点不应少于4个，允许偏差应为±3mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.2.13钢筋混凝土井壁及单层钢板混凝土复合井壁下法兰盘应与井壁预制基础中预埋的轻轨点焊连接固定，下法兰盘底面与基础间的缝隙应塞实。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.2.14双层钢板混凝土复合井壁的法兰盘应直接焊接固定于钢板圆筒圈上下两端。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.2.15安装井壁底上法兰盘时，应采用型钢将其与吊帽整体支撑固定于外模基础上，并使上法兰盘中心与井壁底中心重合，盘面标高应与设计相同。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.2卷好的钢板应切割出焊缝坡口，根据要求按顺序标出每段弧板的组对标记，并应在专用基础上铺设钢筒制作平台进行内、外筒体的组圆、焊接、锚卡安装等工序。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.3.4内、外筒体的上、下半段拼接时，错边不得大于2mm，组圆后的筒体不得出现锥状、梅花状，垂直度、圆度、端面平行度应符合设计要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.3.5钢板筒体的拼接焊缝不得加塞边角料、钢筋。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.3.7钢板筒焊缝检验时，焊缝尺寸和外观质量应符合设计要求和现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205的有关规定，超声波检验应符合现行国家标准《焊缝无损检测超声检测技术、检测等级和评定》GB／T11345的规定。6.3.7钢板筒体间焊缝属于二级焊缝，宜按需要进行超声波检验。钢板筒与法兰盘间焊缝属于三级焊缝，不需要进行超声波检验。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.3.8钢板筒的几何尺寸应符合下列规定：1内直径允许偏差应为(0～10)mm；2垂直度不得大于0.8‰；3上下两端面平行度允许偏差应为±3mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.3.8钢板筒的几何尺寸应符合下列规定：1内直径允许偏差应为(0～10)mm；2垂直度不得大于0.8‰；3上下两端面平行度允许偏差应为±3mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.3.9组焊好的钢板筒体内部应采用支撑架支撑固定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.3.9组焊好的钢板筒体内部应采用支撑架支撑固定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.3.9组焊好的钢板筒体内部应采用支撑架支撑固定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【6.3.9组焊好的钢板筒体内部应采用支撑架支撑固定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.3.10钢板混凝土复合井壁的混凝土浇筑完毕后，应对内钢板筒内侧进行除锈、喷涂防腐漆等防腐处理，除锈基层宜进行喷砂预处理，喷涂防腐漆前，当发现金属表面被污染或泛锈时，应重新进行处理，除锈、喷涂防腐漆等应符合设计要求及现行行业标准《煤矿井筒装备防腐蚀技术规范》MT／T5017的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.3.13涂刷防腐漆宜采用喷涂法，涂刷喷涂防腐漆应均匀、无流痕、无遗漏，底漆不宜少于2道，漆膜总厚度宜大于50μm，面漆不宜少于3道，漆膜总厚度应大于200μm，每道涂装必须在前一层涂膜干后进行。6.3.13防腐涂料用于钢板混凝土复合井壁内钢板筒内侧表面防腐，其质量要求参照《煤矿井筒装备防腐蚀技术规范》MT／T5017。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.3.13涂刷防腐漆宜采用喷涂法，涂刷喷涂防腐漆应均匀、无流痕、无遗漏，底漆不宜少于2道，漆膜总厚度宜大于50μm，面漆不宜少于3道，漆膜总厚度应大于200μm，每道涂装必须在前一层涂膜干后进行。6.3.13防腐涂料用于钢板混凝土复合井壁内钢板筒内侧表面防腐，其质量要求参照《煤矿井筒装备防腐蚀技术规范》MT／T5017。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.4.5采用接头时，同一根竖向钢筋最多可设置1个。接头应相互错开，在同一连接区段内，竖向钢筋接头面积不应大于50％。6.4.5竖向钢筋不宜设置连接接头，当设置接头时，应采用机械直螺纹连接，不得采用对焊接头、绑扎接头。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.4.5采用接头时，同一根竖向钢筋最多可设置1个。接头应相互错开，在同一连接区段内，竖向钢筋接头面积不应大于50％。6.4.5竖向钢筋不宜设置连接接头，当设置接头时，应采用机械直螺纹连接，不得采用对焊接头、绑扎接头。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【6.4.6环向钢筋与竖向钢筋应采用铁丝绑扎连接，钢筋级别、直径、根数和搭接长度应符合设计要求。钢筋的绑扎接头应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.4.7井壁底壳体部分径向钢筋应分别与底部壳体部分上下两层焊筋板焊接固定，底部泄压管也应与焊筋板焊接固定，两层焊筋板均应预留混凝土流动的通道。6.4.7井壁底受结构形式的限制，内、外层竖向钢筋仅设置两个圆盘状焊筋板，分上、下两层竖向同心布置，两层焊筋板中均宜预留不少于4个圆孔作为浇筑井壁底混凝土时的流动通道。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.4.8井壁底壳体部分外层径向钢筋应安装垫块或短钢筋保护。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.5.2模板结构应承受井壁混凝土浇筑时的侧压力及施工荷载，应选择最不利的荷载组合验算模板整体结构，应保证模板支撑系统形成空间稳定的结构体系。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.5.2模板结构应承受井壁混凝土浇筑时的侧压力及施工荷载，应选择最不利的荷载组合验算模板整体结构，应保证模板支撑系统形成空间稳定的结构体系。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.5.4内模板下端应紧靠下法兰盘内缘安装，相邻内模采用螺栓连接，连接板间应密封，并采用导向架支撑。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.5.7井壁底地模应设置在井口附近的龙门道内，砖标号不得低于MU100，砂浆标号不得低于M7.5，砂浆层厚度宜为20mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.5.8地模应设置井筒第一段高内注浆充填环形管，环形管应与结构钢筋焊接连接，高出井壁底外表面不应少于30mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.5.9井壁底壳体木内模应在地面组装实验，应采用方木拉结加固，安装时，其底部与内侧均应支撑加固。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.5.9井壁底壳体木内模应在地面组装实验，应采用方木拉结加固，安装时，其底部与内侧均应支撑加固。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.5.9井壁底壳体木内模应在地面组装实验，应采用方木拉结加固，安装时，其底部与内侧均应支撑加固。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.5.12拆模操作不应对井壁混凝土产生损坏，井壁内外表面不得出现粘模和剥落现象。拆模时，井壁混凝土抗压强度不应低于10MPa。6.5.12模板拆除时间应根据混凝土强度等级、气温、养护条件等确定，过早会造成井壁混凝土受损，影响其质量，过晚则难以拆除模板，不利于施工。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【6.6.2混凝土用水、水泥、外加剂的计量允许偏差应为±2％，石子、砂的计量允许偏差应为±3％，搅拌时间宜大于60s。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.6.5混凝土拌制时，应控制水灰比和坍落度，不得随意增减用水量。应经常测量砂石含水率，并应根据变化及时调整施工配合比。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.6.6拌制的混凝土应尽快使用，自拌制完成至浇筑完毕，在高温季节不应超过45min，在寒冷季节不应超过1h。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.6.7混凝土应采用泵送，混凝土输送管路应根据工程和现场特点、混凝土浇筑方案配置。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.6.11混凝土浇筑停止时间较长，重新浇筑混凝土前，应在接触面处浇筑一层混凝土强度等级不低于原等级的膨胀性混凝土。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.6.13在浇筑混凝土时，混凝土分配器的出口不得向模板内侧面和钢筋骨架直接冲料，不得在同一处连续浇注。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【6.6.13在浇筑混凝土时，混凝土分配器的出口不得向模板内侧面和钢筋骨架直接冲料，不得在同一处连续浇注。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.6.13在浇筑混凝土时，混凝土分配器的出口不得向模板内侧面和钢筋骨架直接冲料，不得在同一处连续浇注。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.6.14井壁混凝土宜采用振动法成型，自密实混凝土可采用免振捣工艺。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.6.14井壁混凝土宜采用振动法成型，自密实混凝土可采用免振捣工艺。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.6.14井壁混凝土宜采用振动法成型，自密实混凝土可采用免振捣工艺。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.6.14井壁混凝土宜采用振动法成型，自密实混凝土可采用免振捣工艺。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.6.16井壁混凝土强度及其试验应符合下列规定：1每节井壁应抽取混凝土样品制作3组150mm×150mm×150mm的立方体抗压强度试件；2混凝土试件强度试验应按现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB／T50081执行；3试件采用标准养护，试件上应标明井壁节号、制作日期和混凝土强度等级。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.6.16井壁混凝土强度及其试验应符合下列规定：1每节井壁应抽取混凝土样品制作3组150mm×150mm×150mm的立方体抗压强度试件；2混凝土试件强度试验应按现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB／T50081执行；3试件采用标准养护，试件上应标明井壁节号、制作日期和混凝土强度等级。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.7.2焊接材料的品种、规格、性能等应符合现行产品标准和设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：检查焊接材料的质量合格证明文件、中文标志及检验报告等。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.7.4法兰盘封水圈板和焊筋板的焊接高度应符合设计要求。检查数量：封水圈板焊缝全数检查，焊筋板焊缝抽检20％。检验方法：焊缝量规和钢尺检查。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.7.4法兰盘封水圈板和焊筋板的焊接高度应符合设计要求。检查数量：封水圈板焊缝全数检查，焊筋板焊缝抽检20％。检验方法：焊缝量规和钢尺检查。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.7.6焊缝表面不得有裂纹、焊瘤等缺陷。二级焊缝不得有表面气孔、夹渣、弧坑裂纹、电弧擦伤、咬边、未焊满、根部收缩等缺陷。检查数量：每节钢板筒抽查10％，每条焊缝至少检查1处，总抽查数不应少于10处。检验方法：观察检查或使用放大镜、焊缝量规和钢尺检查，当存在疑义时，采用渗透或磁粉探伤检查。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.7.7钢板-混凝土复合井壁内侧钢材表面涂装前，除锈应符合设计要求。处理后的钢材表面不应有焊渣、焊疤、灰尘、油污、水和毛刺等，钢材表面除锈应达到Sa2.5级。检查数量：每节井壁抽查16个点。检验方法：用现行国家标准《涂覆涂料前钢材表面处理表面清洁度的目视评定第1部分：未涂覆过的钢材表面和全面清除原有涂层后的钢材表面的锈蚀等级和处理等级》GB／T8923.1规定的图片对照观察检查。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.7.8钢板-混凝土复合井壁内侧表面防腐的涂料、涂装遍数、涂层厚度均应符合设计要求，允许偏差应为—25μm。检查数量：每节井壁抽查16个点。检验方法：用干漆膜测厚仪检查。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.7.9钢筋进场时，应按规定抽取试件做力学性能和重量偏差检验，检验结果必须符合有关标准的规定。检查数量：按进场的批次和产品的抽样检验方案确定。检验方法：检查产品合格证、出厂检验报告和进场复检报告。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.7.10钢筋安装时，受力钢筋的品种、级别、规格和数量必须符合设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：观察，钢尺检查。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.7.13井壁内、外模板工作表面间距不得小于井壁设计厚度。检查数量：每节井壁抽查16个点。检验方法：钢尺检查。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.7.14水泥进场时应检查其品种、级别、包装或散装仓号、出厂日期等，并应对其强度、安定性等复验，其质量必须符合现行国家标准《通用硅酸盐水泥》GB175的规定，严禁使用含氯化物的水泥，使用出厂超过三个月的水泥时，应进行复检，并按复检结果使用。检查数量：按同一生产厂家、同一等级、同一品种、同一批号且连续进场的水泥，袋装不超过200t为一批，散装不超过500t为一批，每批抽样不少于一次。检验方法：检查产品合格证、出厂检验报告和进场复检报告。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.7.15混凝土中掺用外加剂的质量及应用技术应符合现行国家标准《混凝土外加剂》GB8076、《混凝土外加剂应用技术规范》GB50119和有关环境保护的规定。当使用含氯化物的外加剂时，混凝土中氯化物的总含量应符合现行国家标准《混凝土质量控制标准》GB50164的规定。检查数量：按进场的批次和产品的抽样检验方案确定。检验方法：检查产品合格证、出厂检验报告和进场复检报告。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.7.17井壁混凝土的强度等级应符合设计要求，用于检查井壁混凝土强度的试件，应在混凝土的浇筑地点随机取样制作，标准养护。检查数量：每节井壁1组试件。检验方法：检查施工记录及试件强度试验报告。Ⅱ一般项目6.7.18井壁法兰盘的内直径、外直径、封水圈板和焊筋板的布置圈径应符合设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：钢尺检查。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.7.19井壁法兰盘焊缝外观质量标准应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205的规定。检查数量：每对井壁法兰盘抽查10％。检验方法：观察检查、焊缝量规和钢尺检查。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.7.20钢板厚度及允许偏差应符合产品标准的要求。检查数量：每一品种、规格的钢板抽查5处。检验方法：用游标卡尺量测。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.7.21钢材的表面外观质量除应符合国家现行有关标准的规定外，尚应符合下列规定：1当钢材的表面有锈蚀、麻点或划痕等缺陷时，其深度不得大于该钢材厚度负偏差值的1／2；2钢材端边或断口处不应有分层、夹渣等缺陷。检查数量：全数检查。检验方法：观察检查。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.7.21钢材的表面外观质量除应符合国家现行有关标准的规定外，尚应符合下列规定：1当钢材的表面有锈蚀、麻点或划痕等缺陷时，其深度不得大于该钢材厚度负偏差值的1／2；2钢材端边或断口处不应有分层、夹渣等缺陷。检查数量：全数检查。检验方法：观察检查。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.7.22锚卡与钢筒的焊接高度应符合设计要求。检查数量：每节井壁抽检20％。检验方法：焊缝量规和钢尺检查。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.7.23钢板筒的几何尺寸应符合本规范第6.3.8条的规定。检查数量：全数检查。检验方法：钢尺检查。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.7.23钢板筒的几何尺寸应符合本规范第6.3.8条的规定。检查数量：全数检查。检验方法：钢尺检查。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.7.25井壁防腐涂层附着力应达到合格质量标准的要求。检查数量：每节井壁抽查4处。检验方法：按照现行国家标准《色漆和清漆漆膜的划格试验》GB／T9286执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.7.26钢筋应平直、无损伤，表面不得有裂纹、油污、颗粒状或片状老锈。检查数量：进场时和使用前全数检查。检验方法：观察。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.7.27钢筋安装的偏差应符合本规范表6.4.9的规定。检查数量：每节井壁对各类偏差抽取8个点检查。检验方法：钢尺检查。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.7.28模板脱模剂不得玷污井壁下法兰盘、钢筋和预埋件。检查数量：全数检查。检验方法：观察。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.7.30井壁模板安装的允许偏差应符合本规范第6.5.6条的规定。检查数量：每块模板抽查2个点。检验方法：钢尺检查。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.7.32混凝土中掺用矿物掺合料的质量应符合现行国家标准《用于水泥和混凝土中的粉煤灰》GB／T1596的规定。矿物掺合料的掺量应通过试验确定。检查数量：按进场的批次和产品的抽样检验方案确定。检验方法：检查出厂合格证和进场复验报告。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.7.35混凝土拌制前，应测定砂、石含水率，并根据测试结果调整材料用量，提出施工配合比。检查数量：每工作班检查一次。检验方法：检查含水率测试结果和施工配合比通知单。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.2下沉井壁前泥浆参数应符合表7.1.2的规定。表7.1.2井壁下沉泥浆参数表7.1.3下沉井壁前的各项施工准备工作应符合下列规定：1所有井壁应经验收合格；2泥浆固化处理设备安装应就位或泥浆存放池准备就绪；3应准备充足的配重水；4每节井壁的漂(悬)浮高度和配重水加注量应根据泥浆实际密度计算；5应根据井壁下沉时的最大提升重量校核龙门吊及井壁吊环的荷载能力。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.2井壁吊运7.2井壁吊运7.2.1龙门吊、龙门道、吊带、钢丝绳、卸扣等井壁吊运工具应经检验合格后方可使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.3井壁连接与焊缝防腐7.3井壁连接与焊缝防腐7.3.1井壁对接前应对井壁的上、下法兰盘，节间注浆孔，井壁连接螺栓孔进行清理。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.9应做好防坠措施，防止物体坠落井筒内。7.3.9坠落物体漂浮在井筒内的水面上会对中心线产生干扰，造成井壁对接无法测量找正或测量找正出错。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.12防腐防渗材料宜采用环氧树脂、固化剂与水泥调制而成，并宜涂刷两遍。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.4节间充填注浆7.4节间充填注浆7.4.1井壁的连接间隙不得大于40mm，间隙应用楔铁垫实，楔铁相互净间距不应超过200mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.4节间充填注浆7.4节间充填注浆7.4.1井壁的连接间隙不得大于40mm，间隙应用楔铁垫实，楔铁相互净间距不应超过200mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【7.4节间充填注浆7.4节间充填注浆7.4.1井壁的连接间隙不得大于40mm，间隙应用楔铁垫实，楔铁相互净间距不应超过200mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.4节间充填注浆7.4节间充填注浆7.4.1井壁的连接间隙不得大于40mm，间隙应用楔铁垫实，楔铁相互净间距不应超过200mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.5井壁下沉7.5井壁下沉7.5.1不能安全漂(悬)浮的井壁均应设置托梁。下沉时，应先割除托梁再由龙门吊提引下放。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.5.2井壁的重心高于井壁的浮力中心时，应有防倾措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.5.2井壁的重心高于井壁的浮力中心时，应有防倾措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.5.5井壁下沉期间应保持泥浆面高度稳定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.6.3井筒扶正应采用无水段悬挂垂线方式，从垂线方位向井筒中心线方位扶正井筒，井筒偏斜率应根据水面附近垂线到中心线距离计算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.7中间质量验收7.7中间质量验收Ⅰ主控项目7.7.1井壁下沉前钻井井筒的有效圆直径和深度应符合设计规定。检查数量：终孔检查1次。检验方法：终孔超声波测井图和组合钻具长度计算深度。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.7.9井壁法兰盘连接焊缝经检查合格后，应在焊缝上下各100mm宽度内及法兰盘连接螺栓均匀涂抹防腐涂料两遍，涂层应均匀，不得漏涂。检查数量：全数检查。检验方法：观察检查和钢尺检查。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.7.9井壁法兰盘连接焊缝经检查合格后，应在焊缝上下各100mm宽度内及法兰盘连接螺栓均匀涂抹防腐涂料两遍，涂层应均匀，不得漏涂。检查数量：全数检查。检验方法：观察检查和钢尺检查。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.7.10节间注浆孔的封堵质量应符合设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：观察检查和实测检查。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【8.1.3碎石的最大粒径不宜超过60mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【8.1.7内注浆充填管设置应符合下列规定：1单根内注浆充填管长度应与井壁节高相匹配，且随井壁漂(悬)浮下沉同时安装，固定在井壁法兰盘内缘上；2净直径大于5m的井筒，注浆管路数量不得小于4，且应均匀布置；3井壁底环形管与内注浆充填管之间应设置单向阀，单向阀反向耐压强度不得小于井深的1.6倍静水压强；4分流管周圈应向外均匀设置排浆孔，孔径不应小于20mm，排浆孔总面积应为注浆充填管净截面积的1.3倍～1.5倍，每根内注浆充填管对应的排浆孔应均布且不得少于6个。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.2充填段高划分原则8.2充填段高划分原则8.2.1充填段划分应根据井筒深度、地层条件、井壁结构形式和充填工艺确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.2.2井筒的下列充填段应采用水泥浆等胶结材料充填：1井筒底向上50m的第一段高；2马头门底以下15m到马头门顶以上50m；3基岩段与表土段交界面上下各15m；4断层构造带段；5采用有外钢板的复合井壁段。8.2.2本条第5款的目的是为了采用胶结性材料保护钢板井壁的外钢板，使外钢板不易被腐蚀。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.2.2井筒的下列充填段应采用水泥浆等胶结材料充填：1井筒底向上50m的第一段高；2马头门底以下15m到马头门顶以上50m；3基岩段与表土段交界面上下各15m；4断层构造带段；5采用有外钢板的复合井壁段。8.2.2本条第5款的目的是为了采用胶结性材料保护钢板井壁的外钢板，使外钢板不易被腐蚀。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.2.2井筒的下列充填段应采用水泥浆等胶结材料充填：1井筒底向上50m的第一段高；2马头门底以下15m到马头门顶以上50m；3基岩段与表土段交界面上下各15m；4断层构造带段；5采用有外钢板的复合井壁段。8.2.2本条第5款的目的是为了采用胶结性材料保护钢板井壁的外钢板，使外钢板不易被腐蚀。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【8.3壁后水泥浆充填8.3壁后水泥浆充填8.3.1壁后水泥浆充填应采用一管一泵工艺，且宜选用同型号注浆泵，充填过程应连续进行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.3.2井筒第一段高的壁后充填宜采用内注浆管充填，充填应在井壁下沉到底后7d内进行，其他段高充填宜采用外注浆管充填。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.3.3井筒第一段高注浆充填后，养护时间不应少于48h，其他段高的养护时间不应少于36h。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【8.3.3井筒第一段高注浆充填后，养护时间不应少于48h，其他段高的养护时间不应少于36h。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.3.4第一段高充填前，应先采用泥浆循环冲洗充填管路4h～6h并立即开始充填。8.3.4充填前冲洗井底是为了让井底的沉淀物漂起来，从而达到比较彻底置换泥浆的目的。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【8.3.5外管充填时，充填过程中应确保充填管下口埋入胶结性材料内5m以上。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.4壁后碎石充填8.4壁后碎石充填8.4.1壁后碎石充填应在前段充填养护结束后方可进行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.6.2井筒的有效圆直径、深度、中心坐标和偏斜值应在排水完成后挂线实测。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.7.2充填浆液的配合比、比重和结石率应符合设计要求。检查数量：全数检查每罐浆液。检验方法：检查配合比设计资料和试块结石率报告，现场检测浆液比重。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【8.7.3充填量应符合本规范第8.1.9条的规定。检查数量：每一个充填段。检验方法：用垂球测量每一充填段的深度，计算实际充填段高，充填率应根据钻井实际直径计算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【8.7.6成井偏斜应符合下列规定：1深度小于300m时，提升井允许最大偏差值应为120mm，非提升井允许最大偏差值应为180mm；2深度不小于300m时，提升井允许最大偏斜率为0.4‰，非提升井允许最大偏斜率为0.6‰。检查数量：每10m测量一次，做好记录。检验方法：挂线钢尺测量和超声波测量。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.7.6成井偏斜应符合下列规定：1深度小于300m时，提升井允许最大偏差值应为120mm，非提升井允许最大偏差值应为180mm；2深度不小于300m时，提升井允许最大偏斜率为0.4‰，非提升井允许最大偏斜率为0.6‰。检查数量：每10m测量一次，做好记录。检验方法：挂线钢尺测量和超声波测量。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【8.7.7钻井井筒段总漏水量应小于0.5m3／h，水中不应带泥砂，且不得有集中出水点。检查数量：一昼夜测量3次，取平均值。检验方法：容积法测量。Ⅱ一般项目8.7.8检查孔的封孔质量应符合设计规定。检查数量：全数检查。检验方法：观察和用小锤敲击检查。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【9钻井井筒工程质量验收9.1质量验收组织和程序9钻井井筒工程质量验收9.1质量验收组织和程序9.1.1检验批应由专业监理工程师组织施工单位项目专业质量检查员、专业工长等进行验收。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【9.1.4单位(子单位)工程完工后，施工单位应组织有关人员进行自检。总监理工程师应组织各专业监理工程师对工程质量进行竣工预验收。存在施工质量问题时，应由施工单位整改，整改完毕后，由施工单位向建设单位提交工程竣工验收申请报告，申请工程竣工验收。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.1.4单位(子单位)工程完工后，施工单位应组织有关人员进行自检。总监理工程师应组织各专业监理工程师对工程质量进行竣工预验收。存在施工质量问题时，应由施工单位整改，整改完毕后，由施工单位向建设单位提交工程竣工验收申请报告，申请工程竣工验收。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【9.2质量验收9.2质量验收9.2.1检验批质量验收合格应符合下列规定：1主控项目经抽样检验均应合格；2一般项目中的实测(允许偏差)项目抽样检验的合格率应达到80％，超差点的最大偏差值应在允许偏差值的1.5倍范围内，且不得影响安全使用；3主要工程材料的进场验收和复验应合格，试块、试件检验应合格；4应具有完整的施工操作依据、质量检查记录。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【9.2.4单位(子单位)工程质量验收合格应符合下列规定：1所含分部(子分部)工程的质量均应验收合格；2质量控制资料应完整；3所含分部(子分部)工程中有关安全和主要使用功能的检验资料应完整；4主要使用功能的抽查结果应符合相关专业验收规范的规定；5观感质量应符合要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【9.2.5施工质量验收记录可按下列规定填写：1检验批质量验收记录可根据现场检查原始记录按本规范附录B填写；2分项工程质量验收记录可按本规范附录C填写；3分部(子分部)工程质量验收记录可按本规范附录D填写；4单位(子单位)工程质量竣工验收记录、质量控制资料核查记录、观感质量检查记录应按本规范附录E填写。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【9.2.6施工质量不符合要求时，应按下列规定进行处理：1经返工或返修的检验批，应重新进行验收；2经有资质的检测机构检测鉴定能够达到设计要求的检验批，应予以验收；3经有资质的检测机构检测鉴定达不到设计要求，但经原设计单位核算认为能够满足安全和使用功能的检验批，可予以验收；4经返修或加固处理的分项、分部工程，满足安全及使用功能要求时，可按技术处理方案和协商文件的要求予以验收。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【1总则1总则1.0.1为了规范粉煤灰在水泥混凝土中的应用，达到改善混凝土性能、提高工程质量、延长混凝土结构物使用寿命，以及节约资源、保护环境等目的，制定本规范。1.0.1本条指出了制定本规范的目的。由于粉煤灰混凝土具有多方面的优点，在各种混凝土工程建设中，根据工程条件，均可掺入适量的粉煤灰。目前国内粉煤灰的使用已很普遍，并取得了大量的研究成果和应用经验，为了使工程掺用粉煤灰做到更加科学合理、有章可循，制定本规范，以利于粉煤灰得到更广泛、更可靠的应用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【1.0.2本规范适用于用粉煤灰作为主要掺合料的混凝土应用。1.0.2粉煤灰可以应用在各种混凝土工程建设中，包括水利、电力、铁道、交通、冶金、石油、煤炭、工业与民用建筑、市政及其他各类部门建造结构物所采用的素混凝土、钢筋混凝土及预应力混凝土。本条取消了原文中“不适用于建筑砂浆和作为外加剂载体所应用的粉煤灰”。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【1.0.2本规范适用于用粉煤灰作为主要掺合料的混凝土应用。1.0.2粉煤灰可以应用在各种混凝土工程建设中，包括水利、电力、铁道、交通、冶金、石油、煤炭、工业与民用建筑、市政及其他各类部门建造结构物所采用的素混凝土、钢筋混凝土及预应力混凝土。本条取消了原文中“不适用于建筑砂浆和作为外加剂载体所应用的粉煤灰”。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.0.1粉煤灰flyash从煤粉炉烟道气体中收集的粉末。粉煤灰按煤种和氧化钙含量分为F类和C类。F类粉煤灰——由无烟煤或烟煤燃烧收集的粉煤灰。C类粉煤灰——氧化钙含量一般大于10％，由褐煤或次烟煤燃烧收集的粉煤灰。2.0.1与原规范相比粉煤灰的分类增加了C类粉煤灰。C类粉煤灰的定义与《用于水泥和混凝土中的粉煤灰》GB／T1596-2005相比更强调了其氧化钙含量，氧化钙含量中应包括游离氧化钙。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2.0.1粉煤灰flyash从煤粉炉烟道气体中收集的粉末。粉煤灰按煤种和氧化钙含量分为F类和C类。F类粉煤灰——由无烟煤或烟煤燃烧收集的粉煤灰。C类粉煤灰——氧化钙含量一般大于10％，由褐煤或次烟煤燃烧收集的粉煤灰。2.0.1与原规范相比粉煤灰的分类增加了C类粉煤灰。C类粉煤灰的定义与《用于水泥和混凝土中的粉煤灰》GB／T1596-2005相比更强调了其氧化钙含量，氧化钙含量中应包括游离氧化钙。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【2.0.2掺合料mineraladmixture以硅、铝、钙等一种或多种氧化物为主要成分、具有一定细度，掺入混凝土中能改善混凝土性能的粉体材料。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.0.2掺合料mineraladmixture以硅、铝、钙等一种或多种氧化物为主要成分、具有一定细度，掺入混凝土中能改善混凝土性能的粉体材料。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.0.3胶凝材料cementitiousmaterials混凝土中水泥与掺合料的总称。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.0.4水胶比water-cementitiousmaterialratio混凝土用水量与胶凝材料质量之比。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2.0.6粉煤灰掺量flyashcontent粉煤灰占胶凝材料质量的百分比。3基本规定3基本规定本章是对原规范“第三章粉煤灰混凝土的工程应用”的修订，取消了原规范中一些过时或不再适用的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.0.3粉煤灰与其他掺合料同时掺用时，其合理掺量应通过试验确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.2验收和存储4.2验收和存储4.2.1粉煤灰供应单位应按现行国家标准《用于水泥和混凝土中的粉煤灰》GB／T1596的相关规定出具批次产品合格证、标识和出厂检验报告，并应按相关标准要求提供型式检验报告。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.2.4粉煤灰的验收应符合下列规定：1粉煤灰的验收应按批进行；2若其中任何一项不符合规定要求，应在同一批中重新加倍取样进行复检，以复检结果判定。4.2.4本条规定粉煤灰应按批进行验收，其品质检验结果应满足品质技术要求，其中任一项检测结果不合格时，可重新加倍取样复检，但应对所有要求检验的项目进行复检，而不仅仅是对不合格项进行复检。若经复检合格，该粉煤灰可认定为合格品，否则可降级处理或作为不合格品处理。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4.2.5当供需双方对产品质量有争议时，供需双方应将双方认可的样品签封，送省级或省级以上国家认可的质量监督检验机构进行仲裁检验。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.5当供需双方对产品质量有争议时，供需双方应将双方认可的样品签封，送省级或省级以上国家认可的质量监督检验机构进行仲裁检验。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【4.2.5当供需双方对产品质量有争议时，供需双方应将双方认可的样品签封，送省级或省级以上国家认可的质量监督检验机构进行仲裁检验。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.2.6不同灰源、等级的粉煤灰不得混杂运输和存储，不得将粉煤灰与其他材料混杂，在运输和存储过程中应防止受潮、结块。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5粉煤灰混凝土的配合比5.1粉煤灰混凝土的配合比设计原则5粉煤灰混凝土的配合比5.1粉煤灰混凝土的配合比设计原则5.1.1粉煤灰混凝土的配合比应根据混凝土的强度等级、强度保证率、耐久性、拌和物的工作性等要求，采用工程实际使用的原材料进行设计。5.1.1与原条款相比，配合比设计中除考虑混凝土强度因素外，还应考虑混凝土的耐久性及混凝土拌和物的工作性等要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.1.4粉煤灰混凝土的配合比设计可按体积法或重量法计算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5.2.3特殊情况下，工程混凝土不得不采用具有碱硅酸反应活性骨料时，粉煤灰的掺量应通过碱活性抑制试验确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.0.3粉煤灰混凝土浇筑时不得漏振或过振。振捣后的粉煤灰混凝土表面不得出现明显的粉煤灰浮浆层。6.0.3粉煤灰混凝土浇筑与普通不掺粉煤灰的混凝土相近，相同坍落度更易于振实。若在混凝土浇筑中漏振，会使混凝土形成蜂窝麻面，不密实。因粉煤灰密度较小，特别是碳颗粒，过振将使粉煤灰浆体上浮，在混凝土表面出现明显浮浆层，影响表层混凝土质量。因此，在施工中应避免漏振或过振，特别是大坍落度混凝土更应注意。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.0.5粉煤灰混凝土的蒸养制度应通过试验确定。6.0.5当粉煤灰用于蒸养混凝土时，由于混凝土的养护温度高，对粉煤灰混凝土早期强度发展有利，但由于生产工艺要求不同，很难制定统一的蒸养制度，应通过试验确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.0.6粉煤灰混凝土负温施工时，应采取相应的技术措施。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.0.2现场施工中对粉煤灰混凝土的坍落度进行检验时，每4h应至少测定1次，其测定值允许偏差应符合表7.0.2的规定。表7.0.2坍落度允许偏差(mm)7.0.3掺引气型外加剂的粉煤灰混凝土，每4h应至少测定1次含气量，其测定值允许偏差宜为±1.0％。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【1.0.3索结构的设计、制作、安装及验收，除应符合本规程的规定外，尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1拉索tensioncable由索体和锚具组成的受拉构件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1拉索tensioncable由索体和锚具组成的受拉构件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1拉索tensioncable由索体和锚具组成的受拉构件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.6张弦结构structurewithtensioningchord由上弦刚性结构或构件与下弦拉索以及上下弦之间撑杆组成的结构体系。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.7索穹顶cabledome由脊索、谷索、环索、撑杆及斜索组成并支承在圆形、椭圆形或多边形刚性周边构件上的结构体系。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.10柔性索flexiblecable仅承受拉力的构件，如钢丝束、钢绞线、钢丝绳及钢拉杆。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.12初始几何状态initialgeometricalstate单索悬挂后，在自重作用下的自然形态。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【2.1.12初始几何状态initialgeometricalstate单索悬挂后，在自重作用下的自然形态。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【2.1.12初始几何状态initialgeometricalstate单索悬挂后，在自重作用下的自然形态。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.13初始预应力状态initialprestressedstate索结构在预应力施加完毕后的自平衡状态。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.1.3单索宜采用重型屋面。当平面为矩形或多边形时，可将拉索平行布置构成单曲下凹屋面[图3.1.3(a)]。当平面为圆形时，拉索可按辐射状布置构成碟形的屋面，中心宜设置受拉环[图3.1.3(b)]。当平面为圆形并允许在中心设置立柱时，拉索可按辐射状布置构成伞形屋面[图3.1.3(c)]。3.1.3单索易在不对称性荷载下产生机构性位移，抗负风压的能力也很差。采用重型屋面是解决问题的一个途径。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.1.3单索宜采用重型屋面。当平面为矩形或多边形时，可将拉索平行布置构成单曲下凹屋面[图3.1.3(a)]。当平面为圆形时，拉索可按辐射状布置构成碟形的屋面，中心宜设置受拉环[图3.1.3(b)]。当平面为圆形并允许在中心设置立柱时，拉索可按辐射状布置构成伞形屋面[图3.1.3(c)]。3.1.3单索易在不对称性荷载下产生机构性位移，抗负风压的能力也很差。采用重型屋面是解决问题的一个途径。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.1.4索网宜采用轻型屋面。平面形状可为方形、矩形、多边形、菱形、圆形、椭圆形等(图3.1.4)。3.1.4索网由相互正交和曲率相反的承重索和稳定索组成，形成负高斯曲率的曲面。在施加一定的预应力后，索网可以具有很大的刚度，可采用轻型屋面。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.1.5双层索系宜采用轻型屋面。承重索与稳定索可采用不同的组合方式，两索之间应分别以受压撑杆或拉索相联系。当平面为矩形或多边形时，承重索、稳定索宜平行布置，构成索桁架形式的双层索系[图3.1.5(a)]；当平面为圆形时，承重索、稳定索宜按辐射状布置，中心宜设置受拉环[图3.1.5(b)]。3.1.5双层索系的承重索、稳定索、受压撑杆和拉索一般布置在同一竖向平面内。由于其外形与受力特点与传统平面桁架相似，所以又被称为“索桁架”。双层索系的布置方式取决于建筑平面。在施加预应力后，稳定索可以和承重索一起抵抗竖向荷载作用，从而使体系的刚度得到加强，它同时具有良好的形状稳定性，可采用轻型屋面。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3.2.7对于双层索系屋盖，当平面为矩形时，承重索的垂度宜取跨度的1／15～1／20，稳定索的拱度可取跨度的1／15～1／25；当平面为圆形时，中心受拉环与结构外环直径之比宜取1／5～1／12，承重索的垂度宜取跨度的1／17～1／22，稳定索的拱度宜取跨度的1／16～1／26。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.2.12索穹顶的高度与跨度之比不宜小于1／8；斜索与水平面相交的角度宜大于15°。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.2.12索穹顶的高度与跨度之比不宜小于1／8；斜索与水平面相交的角度宜大于15°。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.12索穹顶的高度与跨度之比不宜小于1／8；斜索与水平面相交的角度宜大于15°。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.2.16曲面索网及双层索系玻璃采光顶自初始预应力状态之后的最大挠度与跨度之比不宜大于1／200。张弦结构玻璃采光顶自初始预应力状态之后的最大挠度与跨度之比不宜大于1／200。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.1.2拉索索体宜采用钢丝束、钢绞线、钢丝绳或钢拉杆。4.1.2本条列出了目前常用索体形式，如钢丝束、钢绞线、钢丝绳或钢拉杆形式，其他新型索体如碳纤维拉索等，待研究推广及应用到一定程度后再列入。钢丝束、钢绞线、钢丝绳可用于不同长度、不同索力和不同工作环境条件。由一组单根钢绞线组成的群锚钢绞线拉索安装方便，适用于小型设备高空作业。钢拉杆主要优点为不易燃、耐久、耐腐蚀，可用于室内或室外，钢拉杆受制造能力限制，一般10m左右设置一个接头，可利用正反牙套筒接长。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.2拉索索体宜采用钢丝束、钢绞线、钢丝绳或钢拉杆。4.1.2本条列出了目前常用索体形式，如钢丝束、钢绞线、钢丝绳或钢拉杆形式，其他新型索体如碳纤维拉索等，待研究推广及应用到一定程度后再列入。钢丝束、钢绞线、钢丝绳可用于不同长度、不同索力和不同工作环境条件。由一组单根钢绞线组成的群锚钢绞线拉索安装方便，适用于小型设备高空作业。钢拉杆主要优点为不易燃、耐久、耐腐蚀，可用于室内或室外，钢拉杆受制造能力限制，一般10m左右设置一个接头，可利用正反牙套筒接长。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4.1.3拉索两端锚具的构造应由建筑外观、索体类型、索力、施工安装、索力调整、换索等多种因素确定。4.1.3本条说明了确定拉索两端锚具构造形式的主要因素。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.2.3钢丝绳索体的选用应满足下列要求：1钢丝绳的质量、性能应符合现行国家标准《一般用途钢丝绳》GB／T20118的规定，密封钢丝绳的质量、性能应符合现行行业标准《密封钢丝绳》YB／T5295的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.2.6索体材料的线膨胀系数值宜由试验确定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.6索体材料的线膨胀系数值宜由试验确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【4.3锚具4.3锚具4.3.1热铸锚锚具和冷铸锚锚具的质量、性能、检验和验收应符合现行行业标准《塑料护套半平行钢丝拉索》CJ3058的规定。4.3.1浇铸锚具分为热铸锚锚具和冷铸锚锚具。热铸锚锚具采用低熔点的合金填料进行浇铸，合金熔液冷却后锚住索体。冷铸锚锚具采用环氧树脂和铁砂、矿粉、固化剂、增韧剂等搅拌后浇入锚杯，凝固后与索体形成锥塞。本条规定了浇铸锚具制作、验收的行业标准。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.3.2挤压锚具、夹片锚具的质量、性能、检验和验收应符合现行国家标准《预应力筋用锚具、夹具和连接器》GB／T14370、《预应力筋用锚具、夹具和连接器应用技术规程》JGJ85的规定。4.3.2单个的挤压锚具或夹片锚具主要用于锚固单股钢绞线，由一组夹片锚具或挤压锚具构成的群锚用于钢绞线索体的锚固。本条规定了挤压锚具、夹片锚具制作、验收的行业标准。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.3.3玻璃幕墙拉索压接锚具的制作、验收应符合现行行业标准《建筑幕墙用钢索压管接头》JG／T201的规定。4.3.3压接锚具通常采用高强钢材做成索套，在高压下挤压成形握裹住索体，属握裹式锚具。本条规定了压接锚具制作、验收的行业标准。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.3.10拉索需要进行疲劳试验时，应按现行行业标准《预应力筋用锚具、夹具和连接器应用技术规程》JGJ85、《塑料护套半平行钢丝拉索》CJ3058有关规定执行，玻璃幕墙拉索压管接头的疲劳试验应按现行行业标准《建筑幕墙用钢索压管接头》JG／T201的有关规定执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.1.6对于使用中需要更换拉索的情况，在计算和节点构造上应作专门处理。5.1.6如果在建筑使用周期内需要更换索体，则应在设计时对换索过程进行分析，确定合理的换索方案；还应在节点构造上保证索体更换的可操作性。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.2初始预应力状态确定5.2初始预应力状态确定5.2.1索结构的初始预应力状态确定，应综合考虑建筑造型、使用功能、边界支承条件及合理预应力取值等要求，并应通过试算确定索结构的初始几何形状及相应的预应力分布。5.2.1初始预应力状态确定是索结构分析和设计的前提和关键，应综合考虑建筑造型、使用功能和结构受力合理等方面的要求，通过反复试算确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.2.2当索结构曲面形状简单且以受均布荷载为主时，宜通过解析方法确定其曲面形状及初始预应力状态；当索结构曲面形状复杂无法用解析函数表示且初始预应力状态难以确定时，应通过考虑力学平衡的方法来确定其曲面形状及初始预应力状态。5.2.2索网的几何形状通常可采用由两组正交的、曲率相反的索形成具有负高斯曲率的曲面。索网的形状还取决于索力和边缘构件的形式。对于椭圆形、菱形、圆形等简单平面投影形状的索结构，一般可采用双曲抛物面形式的索网曲面，其优点是整个曲面采用同一曲率、曲面形成简单、索力也比较均匀，但是当平面形状复杂时，索网曲面就难以用解析函数来描述，其初始几何形状应通过考虑力学平衡的方法来确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5.2.2当索结构曲面形状简单且以受均布荷载为主时，宜通过解析方法确定其曲面形状及初始预应力状态；当索结构曲面形状复杂无法用解析函数表示且初始预应力状态难以确定时，应通过考虑力学平衡的方法来确定其曲面形状及初始预应力状态。5.2.2索网的几何形状通常可采用由两组正交的、曲率相反的索形成具有负高斯曲率的曲面。索网的形状还取决于索力和边缘构件的形式。对于椭圆形、菱形、圆形等简单平面投影形状的索结构，一般可采用双曲抛物面形式的索网曲面，其优点是整个曲面采用同一曲率、曲面形成简单、索力也比较均匀，但是当平面形状复杂时，索网曲面就难以用解析函数来描述，其初始几何形状应通过考虑力学平衡的方法来确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.2当索结构曲面形状简单且以受均布荷载为主时，宜通过解析方法确定其曲面形状及初始预应力状态；当索结构曲面形状复杂无法用解析函数表示且初始预应力状态难以确定时，应通过考虑力学平衡的方法来确定其曲面形状及初始预应力状态。5.2.2索网的几何形状通常可采用由两组正交的、曲率相反的索形成具有负高斯曲率的曲面。索网的形状还取决于索力和边缘构件的形式。对于椭圆形、菱形、圆形等简单平面投影形状的索结构，一般可采用双曲抛物面形式的索网曲面，其优点是整个曲面采用同一曲率、曲面形成简单、索力也比较均匀，但是当平面形状复杂时，索网曲面就难以用解析函数来描述，其初始几何形状应通过考虑力学平衡的方法来确定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.2.3在确定索结构屋盖的几何形状时，应避免形成扁平区域。5.2.3扁平区域不仅容易在屋面形成积水或积雪，而且会导致结构的局部刚度较弱。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.3静力分析5.3静力分析5.3.1索结构的静力分析应在初始预应力状态的基础上对结构在永久荷载与可变荷载组合作用下的内力、位移进行分析；当计算结果不能满足要求时，应重新确定初始预应力状态。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.4.2对索结构进行风静力效应分析时，风载体型系数应按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的规定取值；对矩形、菱形、圆形及椭圆形等规则曲面的风载体型系数可按本规程附录D采用；对于体形复杂且无相关资料参考的索结构，其风载体型系数宜通过风洞试验确定。5.4.2影响屋盖结构风压分布的因素很多，也很复杂，如曲面的几何形状、曲率、风向等等。因此条文规定悬索结构的风荷载体型系数宜进行风洞试验确定。附录D列出的风荷载体型系数系根据原建工部建筑科学研究院和原哈尔滨建筑大学所做的风洞试验结果以及参考有关国外资料汇编而成。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【5.4.4对于满足下列条件之一的索结构，应通过风振响应分析确定风动力效应：1跨度大于25m的平面索网结构或跨度大于60m的其他类型索结构；2索结构的基本自振周期大于1.0s；3体型复杂且较为重要的结构。5.4.4对于本条列出的索结构情况，应对风动力效应进行较为细致地分析。当采用风振时程分析方法或随机振动理论分析时，输入的风荷载时程或功率谱宜根据风洞试验确定。本条规定的结构自振周期大于1s是参考了美国、澳大利亚等国的荷载规范规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.4.5对于墙面或屋面开洞的非封闭式索结构，应根据具体情况考虑内压与结构外部风荷载的叠加效应。5.4.5从已发生的房屋结构风灾害来看，在强风作用下由于门窗突然开启(或破碎)导致建筑内压骤增，进而引发屋盖被掀起的实例较多，因此设计中需要根据具体情况考虑内压与结构外部风吸力的叠加作用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【5.5.4在进行地震效应分析时，对于计算模型中仅含索元的结构阻尼比值宜取0.01；对于由索元与其他构件单元组成的结构体系的阻尼比值应进行调整。5.5.4影响阻尼比值的因素甚为复杂，随结构类型、材料、屋面、质量、刚度、节点构造、动力特性等多种因素变化。阻尼比取值应根据结构实测与试验结果经统计分析而得来。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.5.4在进行地震效应分析时，对于计算模型中仅含索元的结构阻尼比值宜取0.01；对于由索元与其他构件单元组成的结构体系的阻尼比值应进行调整。5.5.4影响阻尼比值的因素甚为复杂，随结构类型、材料、屋面、质量、刚度、节点构造、动力特性等多种因素变化。阻尼比取值应根据结构实测与试验结果经统计分析而得来。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.3索结构节点的承载力和刚度应按现行国家标准《钢结构设计规范》GB50017的规定进行验算。索结构节点应满足其承载力设计值不小于拉索内力设计值1.25～1.5倍的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【6.1.4索结构主要受拉节点的焊缝质量等级应为一级，其他的焊缝质量等级不应低于二级。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.1.4索结构主要受拉节点的焊缝质量等级应为一级，其他的焊缝质量等级不应低于二级。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.1.5索结构节点的构造设计应考虑施加预应力的方式、结构安装偏差及进行二次张拉的可能性。6.1.5由于结构安装偏差、索体松弛效应等影响，在索结构节点构造设计时应考虑进行二次张拉的可能性。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.2.2在同一平面内不同方向多根拉索之间可采用连接板连接(图6.2.2)，在构造上应使拉索轴线汇交于一点，避免连接板偏心受力。6.2.2应根据拉索的交叉角度优化连接节点板的外形，避免因角度过小使拉索相碰，应采取构造措施减少因开孔和造型切角引起的应力集中。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.3.3张弦梁、张弦拱、张弦拱架结构的索、杆节点连接构造应满足索与撑杆之间可产生转角位移的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【6.4.2拉索与钢筋混凝土支承构件的连接宜通过预埋钢管或预埋锚栓将拉索锚固，拉索与钢支承构件的连接宜通过加肋钢板将拉索锚固，通过端部的螺母与螺杆调整拉索拉力。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.4.2拉索与钢筋混凝土支承构件的连接宜通过预埋钢管或预埋锚栓将拉索锚固，拉索与钢支承构件的连接宜通过加肋钢板将拉索锚固，通过端部的螺母与螺杆调整拉索拉力。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.4.3可张拉的拉索锚具与支座的连接应保证张拉区有足够的施工空间，便于张拉施工操作。6.4.3对于张拉节点，设计时应根据可能出现的节点预应力超张拉情况，验算节点承载力。可张拉节点应有可靠的防松措施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.5索与屋面、玻璃幕墙和采光顶的连接节点6.5索与屋面、玻璃幕墙和采光顶的连接节点6.5.1拉索与钢筋混凝土屋面板的连接宜采用连接板或钢筋钩连接(图6.5.1-1)，拉索与屋面钢檩条的连接宜采用夹具或螺栓夹具连接(图6.5.1-2)。6.5.1本条列出常用的两种钢筋混凝土屋面板与索的连接方式。通常做法是将钢筋混凝土屋面板搁置在连接板上，通过连接板将屋面荷载传递至索，钢筋混凝土屋面板宜与索节点处的连接板焊接。对于承受较小荷载的悬索结构也可采用将钢筋混凝土屋面板的钢筋钩直接与索相连的方式。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7制作、安装及验收7.1一般规定7制作、安装及验收7.1一般规定本节主要规定索结构施工前应做好的主要准备工作。索结构施工前应制定完整的施工组织设计，并经审核批准，必要时可组织专家审查。索结构施工过程应与设计考虑的荷载工况一致。为了做好索结构的施工工作，施工单位与设计单位的密切配合至关重要。必要时，在施工的重要阶段设计人员可在现场进行指导、检查，对拉索安装时的垂度和拱度偏差、张拉时索力变化、结构变形应进行必要的观测。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.1施工前应编制施工组织设计，在施工过程中应严格执行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.1.3施工前应对支承结构或边缘构件上用于拉索锚固的锚板、锚栓、孔道等的空间坐标、几何尺寸及倾角等，进行检查验收，验收合格后方可进行索结构施工。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.4索结构制作、安装、张拉所用设备与仪表应在有效的计量标定期内。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【7.1.7施工方应会同设计方对索结构施工各个阶段的索力及结构形状参数进行计算，并作为施工监测和质量控制的依据。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.1.8施工完成后应采取保护措施，防止拉索被损坏。在拉索的周边不得进行焊接、切割等作业。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.1.8施工完成后应采取保护措施，防止拉索被损坏。在拉索的周边不得进行焊接、切割等作业。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2制索7.2制索7.2.1非低松弛索体(钢丝绳、不锈钢钢绞线等)在下料前应进行预张拉。预张拉力值宜取钢索抗拉强度标准值的55％，持荷时间不应少于1h，预张拉次数不应少于2次。7.2.1非低松弛索体预张拉的作用主要是消除钢索的非弹性变形影响，预张拉值由设计确定，如设计没有明确的规定可按本规定取值。预张拉应在其相匹配的张拉台座上进行。预张拉荷载可用油压千斤顶的压力表控制，压力表精度等级应不低于1.5级，其量程应与预张拉荷载大小相匹配。预张拉时，可将预张拉值数据相同的钢索串联，并用工具索配长，同时张拉。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.2制索7.2制索7.2.1非低松弛索体(钢丝绳、不锈钢钢绞线等)在下料前应进行预张拉。预张拉力值宜取钢索抗拉强度标准值的55％，持荷时间不应少于1h，预张拉次数不应少于2次。7.2.1非低松弛索体预张拉的作用主要是消除钢索的非弹性变形影响，预张拉值由设计确定，如设计没有明确的规定可按本规定取值。预张拉应在其相匹配的张拉台座上进行。预张拉荷载可用油压千斤顶的压力表控制，压力表精度等级应不低于1.5级，其量程应与预张拉荷载大小相匹配。预张拉时，可将预张拉值数据相同的钢索串联，并用工具索配长，同时张拉。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.4钢丝束、钢绞线进行无应力状态下料时，应考虑其自重挠度等因素的影响，宜取200N／mm2～300N／mm2的张拉应力。7.2.4进行无应力状态下料时，需取(200～300)N／mm2的张拉应力，主要作用是保证索的平直及克服自重挠度对索长的影响要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.2.5成品拉索交货长度为设计长度，其允许偏差应符合表7.2.5的规定：玻璃幕墙用拉索交货长度的允许偏差应符合现行国家标准《建筑幕墙》GB／T21086的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.2.6钢拉杆应按现行国家标准《钢拉杆》GB／T20934规定进行制作。成品钢拉杆交货长度为设计长度，钢拉杆成品长度允许偏差应符合表7.2.6的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【7.2.6钢拉杆应按现行国家标准《钢拉杆》GB／T20934规定进行制作。成品钢拉杆交货长度为设计长度，钢拉杆成品长度允许偏差应符合表7.2.6的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.2.6钢拉杆应按现行国家标准《钢拉杆》GB／T20934规定进行制作。成品钢拉杆交货长度为设计长度，钢拉杆成品长度允许偏差应符合表7.2.6的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【7.3.3拉索在安装过程中应采取有效措施防止损坏。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【7.3.3拉索在安装过程中应采取有效措施防止损坏。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.3拉索在安装过程中应采取有效措施防止损坏。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.6拉索在安装过程中，应防止雨水进入索体及锚具内部。7.3.6应特别注意保护拉索护套与锚具连接部位的密闭性，防止雨水、潮气等的进入。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【7.3.7索夹安装时，应满足各施工阶段索夹拼装螺栓的拧紧力矩要求。7.3.7传力索夹的安装，应考虑拉索张拉后直径变小对索夹夹持力的影响，索夹固定螺栓一般分为初拧、中拧和终拧三个过程，也可根据具体情况将后两个过程合二为一。在拉索张拉前可将索夹螺栓初拧，张拉后进行中拧，结构承受全部恒载后对索夹进行检查并终拧。拧紧程度可用扭矩扳手控制。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.8安装顺序宜先安装承重索，后安装稳定索，并应根据设计的初始几何形态曲面和预应力值进行调整。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.4.2张拉前应对张拉系统的设备和仪表进行标定，标定时应由千斤顶主动顶加载试验设备，并应绘出图表供现场使用。7.4.2根据实际经验，千斤顶标定时试验机主动压千斤顶与千斤顶主动顶试验机两者的试验结果是不同的。因此试验时，应模拟施工中千斤顶主动顶工件的工况。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【7.4.3拉索张拉应遵循分阶段、分级、对称、缓慢匀速、同步加载的原则。7.4.3当需要张拉的索数量较多、张拉设备不足时，可以将索分批进行张拉，但分批张拉也应对称进行。张拉过程中，张拉预应力在结构传递是经过一定时间逐步完成的，因此，应缓慢均匀地张拉，同批张拉的索应同步张拉。由于可能存在预应力传递过程摩擦损失、索松弛及锚具锚固效率等问题造成的预应力损失。因此，可根据具体情况确定是否需要超张拉，超张拉值应控制在规定的结构安全工作范围内。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【7.4.3拉索张拉应遵循分阶段、分级、对称、缓慢匀速、同步加载的原则。7.4.3当需要张拉的索数量较多、张拉设备不足时，可以将索分批进行张拉，但分批张拉也应对称进行。张拉过程中，张拉预应力在结构传递是经过一定时间逐步完成的，因此，应缓慢均匀地张拉，同批张拉的索应同步张拉。由于可能存在预应力传递过程摩擦损失、索松弛及锚具锚固效率等问题造成的预应力损失。因此，可根据具体情况确定是否需要超张拉，超张拉值应控制在规定的结构安全工作范围内。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.4.4拉索张拉前应确定以索力控制为主或结构位移控制为主的原则。对结构重要部位宜同时进行索力和位移双控制；并应规定索力和位移的允许偏差。7.4.4不同的索结构对预应力变化的敏感程度不同。因此，在张拉前应由设计单位和施工单位共同确定张拉的控制原则，即是控制索力还是控制位移，或两者兼控，并确定索力及位移的允许偏差值。一般宜控制在10％以内。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.4.4拉索张拉前应确定以索力控制为主或结构位移控制为主的原则。对结构重要部位宜同时进行索力和位移双控制；并应规定索力和位移的允许偏差。7.4.4不同的索结构对预应力变化的敏感程度不同。因此，在张拉前应由设计单位和施工单位共同确定张拉的控制原则，即是控制索力还是控制位移，或两者兼控，并确定索力及位移的允许偏差值。一般宜控制在10％以内。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.4.4拉索张拉前应确定以索力控制为主或结构位移控制为主的原则。对结构重要部位宜同时进行索力和位移双控制；并应规定索力和位移的允许偏差。7.4.4不同的索结构对预应力变化的敏感程度不同。因此，在张拉前应由设计单位和施工单位共同确定张拉的控制原则，即是控制索力还是控制位移，或两者兼控，并确定索力及位移的允许偏差值。一般宜控制在10％以内。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.4.7采用张拉设备施加预应力时，其作用点形心应经过拉索轴线。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.4.8拉索张拉时可直接用千斤顶与经校验的配套压力表监控拉索的张拉力。必要时，也可用其他测力装置同步监控拉索的张拉力。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.4.14在玻璃幕墙、采光顶的拉索张拉施工完成后，在面板安装前可根据拉索的分布情况进行配重检测，配重量取1.05倍至1.2倍的面板自重。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.4.14在玻璃幕墙、采光顶的拉索张拉施工完成后，在面板安装前可根据拉索的分布情况进行配重检测，配重量取1.05倍至1.2倍的面板自重。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.5防护要求7.5防护要求7.5.1室外拉索应采取可靠的密封防水、防腐蚀和耐老化措施；室内拉索应采取可靠的防火措施和相应的防腐蚀措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.6.2应定期检查拉索在使用过程中是否出现松弛现象，并应采用恰当措施予以张紧。7.6.2索结构在使用过程中，由于存在季节温度变化、风雨冰雪等气象现象作用以及动荷载、混凝土的徐变、索松弛及支座沉降等多种因素影响。拉索的预应力会降低，根据需要可进行定期检查，建议结构完工后半年一次，以后可一年一次，稳定后可不进行观测。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【7.6.3索体护套破损后所用的修补材料应与原护套材料一致，修补后的护套性能应与原性能一致。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.7验收7.7验收7.7.1索结构作为子分部工程，应按现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205和本规程的规定，按制作分项工程、安装分项工程和索张拉分项工程分别进行验收。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.7验收7.7验收7.7.1索结构作为子分部工程，应按现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205和本规程的规定，按制作分项工程、安装分项工程和索张拉分项工程分别进行验收。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.7验收7.7验收7.7.1索结构作为子分部工程，应按现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205和本规程的规定，按制作分项工程、安装分项工程和索张拉分项工程分别进行验收。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.7验收7.7验收7.7.1索结构作为子分部工程，应按现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205和本规程的规定，按制作分项工程、安装分项工程和索张拉分项工程分别进行验收。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.7.2验收应具备下列资料：1结构设计图、竣工图、图纸会审记录、设计变更文件、使用软件名称；2施工组织设计、技术交底记录；3产品质量保证书、产品出厂检验报告、制作工艺设计；4施工检验记录，隐蔽工程验收记录，加工、安装自检记录；千斤顶标定记录；拉索张拉及结构变位记录、张拉行程记录；5锚具无损探伤报告。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【附录A索结构屋面的雪荷载积雪分布系数附录A索结构屋面的雪荷载积雪分布系数A.0.1矩形、单曲下凹屋面，碟形屋面，伞形屋面，椭圆平面、马鞍形屋面的雪荷载积雪分布系数宜分别按图A.0.1-1～图A.0.1-4采用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【1.0.2本规程适用于钢纤维混凝土和合成纤维混凝土的配合比设计、施工、质量检验和验收。1.0.2钢纤维与合成纤维的材料性能不同，对混凝土性能的贡献也不相同，需合理地发挥各自的优越性。钢纤维混凝土适用于对弯拉(抗折)强度、弯曲韧性、抗裂、抗冲击、抗疲劳等性能要求较高的混凝土工程、结构或构件；合成纤维混凝土适用于要求改善早期抗裂、抗冲击、抗疲劳等性能的混凝土工程、结构或构件。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【1.0.2本规程适用于钢纤维混凝土和合成纤维混凝土的配合比设计、施工、质量检验和验收。1.0.2钢纤维与合成纤维的材料性能不同，对混凝土性能的贡献也不相同，需合理地发挥各自的优越性。钢纤维混凝土适用于对弯拉(抗折)强度、弯曲韧性、抗裂、抗冲击、抗疲劳等性能要求较高的混凝土工程、结构或构件；合成纤维混凝土适用于要求改善早期抗裂、抗冲击、抗疲劳等性能的混凝土工程、结构或构件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【1.0.3纤维混凝土的应用除应符合本规程外，尚应符合国家现行有关标准的规定。1.0.3纤维混凝土涉及不同工程类别及国家标准或行业标准，在使用中除应执行本规程外，还应按所属工程类别符合现行有关国家和行业标准规范的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【2术语2术语2.0.1钢纤维steelfiber由细钢丝切断、薄钢片切削、钢锭铣削或由熔钢抽取等方法制成的纤维。2.0.1本条给出钢纤维的材料和主要制作工艺。本规程中的钢纤维为可在混凝土中乱向均匀分散的短纤维。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.0.3钢纤维混凝土steelfiberreinforcedconcrete掺加短钢纤维作为增强材料的混凝土。2.0.3钢纤维混凝土为钢纤维和混凝土复合材料。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【2.0.4当量直径equivalentdiameter纤维截面为非圆形时，按截面积相等原则换算成圆形截面的直径。2.0.4本规程中钢纤维与合成纤维都采用当量直径，其他文献中钢纤维的等效直径的内涵与本规程中的当量直径相同。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.0.5纤维长径比aspectratiooffiber纤维的长度与直径或当量直径的比值。2.0.5合成纤维的长径比决定了纤维在混凝土中的破坏机制，在大于临界长径比时，合成纤维在混凝土破坏时被拉断，而小于临界长径比时，合成纤维在混凝土破坏时被拉出混凝土基体；钢纤维在混凝土中的作用也与长径比有关。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.0.7膜裂纤维fibrillatedfiber展开后能形成网状的合成纤维。2.0.7膜裂纤维经过挤出裂膜，成品呈互相牵连的网状短纤维束。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【2.0.8合成纤维混凝土syntheticfiberreinforcedconcrete掺加短合成纤维作为增强材料的混凝土。2.0.8合成纤维混凝土为合成纤维和混凝土复合材料。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.1.3钢纤维抗拉强度等级及其抗拉强度应符合表3.1.3的规定。当采用制作钢纤维的母材做试验时，试件抗拉强度等级及其抗拉强度也应符合表3.1.3的规定。表3.1.3钢纤维抗拉强度等级3.1.3根据目前广泛使用的钢纤维的抗拉强度，可归纳为表3.1.3中的三个等级。随着钢纤维高强度混凝土的研究和应用，发现采用高强度混凝土和低强度钢纤维配制的纤维混凝土，断裂时较多钢纤维被拉断，增强增韧效果差，而异形钢纤维的增强增韧效果也与钢纤维本身的强度有关，所以有必要区分钢纤维的强度等级。不小于1000级的钢纤维可称为高强度钢纤维。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.1.9钢纤维抗拉强度、弯折性能、尺寸偏差、异形钢纤维形状、钢纤维根数误差、钢纤维杂质含量的检验方法应符合本规程附录A的规定。3.1.9附录A规定了第3.1.3～3.1.8条中钢纤维检验的方法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.1.9钢纤维抗拉强度、弯折性能、尺寸偏差、异形钢纤维形状、钢纤维根数误差、钢纤维杂质含量的检验方法应符合本规程附录A的规定。3.1.9附录A规定了第3.1.3～3.1.8条中钢纤维检验的方法。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【3.2合成纤维3.2合成纤维3.2.1合成纤维混凝土可采用聚丙烯腈纤维、聚丙烯纤维、聚酰胺纤维或聚乙烯醇纤维等。合成纤维可为单丝纤维、束状纤维、膜裂纤维和粗纤维等。合成纤维应为无毒材料。3.2.1目前通常从纤维的材料品种和外观形式等方面进行区分。本条给出了适用于混凝土中的合成纤维和常用的产品形状。因粗纤维与单丝之间存有差异，故单独列出。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.2.4合成纤维的分散性相对误差、混凝土抗压强度比和韧性指数应符合表3.2.4的规定。表3.2.4合成纤维的分散性相对误差、混凝土抗压强度比和韧性指数3.2.4掺入混凝土中的合成纤维应易于分散均匀，并不应对混凝土强度产生负面影响，增韧纤维还应有比较明显的增韧效果。合成纤维混凝土的抗裂、增韧、抗冲击和耐久性等性能宜根据工程设计要求，通过混凝土试配对比试验确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.2.6合成纤维主要性能的试验方法应符合现行国家标准《水泥混凝土和砂浆用合成纤维》GB/T21120的规定。3.2.6本条给出表3.2.3和表3.2.4中试验项目的试验方法。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.3其他原材料3.3其他原材料3.3.1水泥应符合现行国家标准《通用硅酸盐水泥》GB175和《道路硅酸盐水泥》GB13693的规定。钢纤维混凝土宜采用普通硅酸盐水泥和硅酸盐水泥。3.3.1钢纤维混凝土宜采用普通硅酸盐水泥和硅酸盐水泥，有利于防止钢纤维锈蚀。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.3其他原材料3.3其他原材料3.3.1水泥应符合现行国家标准《通用硅酸盐水泥》GB175和《道路硅酸盐水泥》GB13693的规定。钢纤维混凝土宜采用普通硅酸盐水泥和硅酸盐水泥。3.3.1钢纤维混凝土宜采用普通硅酸盐水泥和硅酸盐水泥，有利于防止钢纤维锈蚀。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.3长期性能和耐久性能4.3长期性能和耐久性能4.3.1纤维混凝土的收缩和徐变性能应符合设计要求。纤维混凝土的收缩和徐变试验方法应符合现行国家标准《普通混凝土长期性能和耐久性能试验方法标准》GB/T50082的规定。4.3.1纤维混凝土的收缩和徐变属于长期性能，应按普通混凝土的试验方法测试。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【4.3.2纤维混凝土的抗冻、抗渗、抗氯离子渗透、抗碳化、早期抗裂、抗硫酸盐侵蚀等耐久性能应符合设计要求。纤维混凝土耐久性能的检验评定应符合现行行业标准《混凝土耐久性检验评定标准》JGJ/T193的规定。纤维混凝土耐久性能试验方法应符合现行国家标准《普通混凝土长期性能和耐久性能试验方法标准》GB/T50082的规定。4.3.2纤维混凝土的主要耐久性能项目与普通混凝土相同，应按普通混凝土的试验方法测试，也应按普通混凝土的检验评定方法进行检验评定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.3.2纤维混凝土的抗冻、抗渗、抗氯离子渗透、抗碳化、早期抗裂、抗硫酸盐侵蚀等耐久性能应符合设计要求。纤维混凝土耐久性能的检验评定应符合现行行业标准《混凝土耐久性检验评定标准》JGJ/T193的规定。纤维混凝土耐久性能试验方法应符合现行国家标准《普通混凝土长期性能和耐久性能试验方法标准》GB/T50082的规定。4.3.2纤维混凝土的主要耐久性能项目与普通混凝土相同，应按普通混凝土的试验方法测试，也应按普通混凝土的检验评定方法进行检验评定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【4.3.2纤维混凝土的抗冻、抗渗、抗氯离子渗透、抗碳化、早期抗裂、抗硫酸盐侵蚀等耐久性能应符合设计要求。纤维混凝土耐久性能的检验评定应符合现行行业标准《混凝土耐久性检验评定标准》JGJ/T193的规定。纤维混凝土耐久性能试验方法应符合现行国家标准《普通混凝土长期性能和耐久性能试验方法标准》GB/T50082的规定。4.3.2纤维混凝土的主要耐久性能项目与普通混凝土相同，应按普通混凝土的试验方法测试，也应按普通混凝土的检验评定方法进行检验评定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5.1.4矿物掺合料掺量和外加剂掺量应经混凝土试配确定，并应满足纤维混凝土强度和耐久性能的设计要求以及施工要求；钢纤维混凝土矿物掺合料掺量不宜大于胶凝材料用量的20％。5.1.4掺加矿物掺合料和外加剂有利于改善纤维混凝土性能，但应以满足纤维混凝土设计和施工要求为原则，掺量应经试验确定。钢纤维混凝土矿物掺合料掺量不宜超过20％，以减少混凝土碳化对钢纤维锈蚀的影响。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.2配制强度的确定5.2配制强度的确定5.2.1纤维混凝土的配制强度应符合下列规定：1当设计强度等级小于C60时，配制强度应符合下列规定：cu,0≥cu,k＋1.645σ(5.2.1-1)式中：cu,0——纤维混凝土的配制强度(MPa)；cu,k——纤维混凝土立方体抗压强度标准值(MPa)；σ——纤维混凝土的强度标准差(MPa)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.2配制强度的确定5.2配制强度的确定5.2.1纤维混凝土的配制强度应符合下列规定：1当设计强度等级小于C60时，配制强度应符合下列规定：cu,0≥cu,k＋1.645σ(5.2.1-1)式中：cu,0——纤维混凝土的配制强度(MPa)；cu,k——纤维混凝土立方体抗压强度标准值(MPa)；σ——纤维混凝土的强度标准差(MPa)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.2.2纤维混凝土强度标准差的取值应符合表5.2.2的规定。表5.2.2纤维混凝土强度标准差(MPa)5.2.2纤维混凝土工程一般比较特殊，往往没有系统的强度统计资料，按表5.2.2中的混凝土强度标准差取值是偏于安全的。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.3.3普通钢纤维混凝土中的纤维体积率不宜小于0.35％，当采用抗拉强度不低于1000MPa的高强异形钢纤维时，钢纤维体积率不宜小于0.25％；钢纤维混凝土的纤维体积率范围宜符合表5.3.3的规定。表5.3.3钢纤维混凝土的纤维体积率范围5.3.3不同工程钢纤维混凝土情况差异较大，设计人员可根据不同工程钢纤维混凝土的具体要求从表5.3.3中选用纤维体积率，最终确定采用的纤维体积率值应经试验验证。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.3.4合成纤维混凝土的纤维体积率范围宜符合表5.3.4的规定。表5.3.4合成纤维混凝土的纤维体积率范围注：增韧用粗纤维的体积率可大于0.5％，并不宜超过1.5％。5.3.4设计人员可根据不同工程采用的合成纤维混凝土要求从表5.3.4中选用纤维体积率，目前工程中，用于合成纤维混凝土的纤维体积率绝大多数为0.06％～0.12％，主要用于控制混凝土早期收缩裂缝。最终确定采用的纤维体积率值应经试验验证。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【5.4配合比试配、调整与确定5.4配合比试配、调整与确定5.4.1纤维混凝土配合比的试配、调整与确定应符合现行行业标准《普通混凝土配合比设计规程》JGJ55的规定。5.4.1现行行业标准《普通混凝土配合比设计规程》JGJ55关于混凝土配合比试配、调整与确定的规定也适用于纤维混凝土。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2对于纤维体积率为0.04％～0.10％的合成纤维混凝土，可按计算配合比进行试配和调整；当纤维体积率大于0.10％时，可适当提高外加剂用量或(和)胶凝材料用量，但水胶比不得降低。3对于掺加增韧合成纤维的混凝土，配合比调整可按本条第1款进行，砂率和用水量等宜取给出范围的下限值。5.4.2按现行行业标准《普通混凝土配合比设计规程》JGJ55计算未掺加纤维的普通混凝土配合比，在此基础上掺入纤维进行试拌，使混凝土拌合物满足和易性和坍落度等性能要求。试拌的主要原则是在水胶比不变条件下调整配合比，满足混凝土施工的和易性和坍落度要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.4.4调整后的纤维混凝土配合比应按下列方法进行校正：1纤维混凝土配合比校正系数应按下式计算：式中：δ——纤维混凝土配合比校正系数；ρc，t——纤维混凝土拌合物的表观密度实测值(kg/m3)；ρc，c——纤维混凝土拌合物的表观密度计算值(kg/m3)。2调整后的配合比中每项原材料用量均应乘以校正系数(δ）。5.4.4在配合比试配过程中，由于在计算配合比基础上外掺了纤维，尤其是钢纤维的掺入，使每立方米混凝土的方量发生了变化，应经过调整使每立方米混凝土的方量准确。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.4.5校正后的纤维混凝土配合比，应在满足混凝土拌合物性能要求和混凝土试配强度的基础上，对设计提出的混凝土耐久性项目进行检验和评定，符合要求的，可确定为设计配合比。5.4.5对设计提出的纤维混凝土耐久性能进行试验验证，也应成为纤维混凝土配合比设计的重要内容。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.4.6纤维混凝土设计配合比确定后，应进行生产适应性验证。5.4.6采用设计配合比进行试生产并对配合比进行相应调整是确定施工配合比的重要环节。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.9纤维混凝土浇筑成型后，应及时用塑料薄膜等覆盖和养护。6.2.9纤维混凝土表面失水太快同样会产生细微裂缝，影响纤维混凝土的用途。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.2.11在采用蒸汽养护前，纤维混凝土构件静停时间不宜少于2h，养护升温速度不宜大于25℃/h，恒温温度不宜大于65℃，降温速度不宜大于20℃/h。6.2.11本条规定蒸汽养护制度的基本原则，有利于避免混凝土内部由于温度变化过快或温度过高产生细微缺陷。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.2.11在采用蒸汽养护前，纤维混凝土构件静停时间不宜少于2h，养护升温速度不宜大于25℃/h，恒温温度不宜大于65℃，降温速度不宜大于20℃/h。6.2.11本条规定蒸汽养护制度的基本原则，有利于避免混凝土内部由于温度变化过快或温度过高产生细微缺陷。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【7质量检验和验收7.1原材料质量检验7质量检验和验收7.1原材料质量检验7.1.1纤维混凝土原材料进场时，供方应按规定批次向需方提供质量证明文件，质量证明文件应包括型式检验报告、出厂检验报告与合格证等，纤维和外加剂产品还应提供使用说明书。7.1.1原材料质量文件齐全方可进场。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.2纤维混凝土原材料进场后，应进行进场检验；在施工过程中，还应对纤维混凝土原材料进行抽检。7.1.2原材料进场后和施工过程中，由监理进行抽检，可有效控制工程使用的原材料质量。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【7.1.2纤维混凝土原材料进场后，应进行进场检验；在施工过程中，还应对纤维混凝土原材料进行抽检。7.1.2原材料进场后和施工过程中，由监理进行抽检，可有效控制工程使用的原材料质量。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【7.1.5纤维及其他原材料的质量应符合本规程第3章的规定。7.1.5本条规定了钢纤维、合成纤维和其他原材料评定依据。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.1.5纤维及其他原材料的质量应符合本规程第3章的规定。7.1.5本条规定了钢纤维、合成纤维和其他原材料评定依据。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.1.5纤维及其他原材料的质量应符合本规程第3章的规定。7.1.5本条规定了钢纤维、合成纤维和其他原材料评定依据。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.2混凝土拌合物性能检验7.2混凝土拌合物性能检验7.2.1纤维混凝土制备系统各种计量仪器设备在投入使用前应经标定合格后方可使用。原材料计量偏差应每班检查2次，混凝土搅拌时间应每班检查2次，检验结果应符合本规程第6.1节的规定。7.2.1精准计量是纤维混凝土质量控制的重要保证。本条规定了计量仪器的标定及检查频率，以确保计量的精准性。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.2纤维混凝土力学性能和耐久性能应符合设计规定。7.3.2本条规定了纤维混凝土力学性能和耐久性能的设计要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3.2纤维混凝土力学性能和耐久性能应符合设计规定。7.3.2本条规定了纤维混凝土力学性能和耐久性能的设计要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.4.2纤维混凝土工程的耐久性能应符合设计要求。当有不合格的项目，应组织专家进行专项评审并提出处理意见，作为验收文件的一部分备案。7.4.2纤维混凝土的耐久性能应列为工程验收的主要内容之一。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【A.2钢纤维弯折性能A.2钢纤维弯折性能A.2本节对应正文3.1.4条内容的试验方法。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【A.2钢纤维弯折性能A.2钢纤维弯折性能A.2本节对应正文3.1.4条内容的试验方法。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【A.2.3计算钢纤维弯折性能的合格率(％)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.3尺寸偏差A.3尺寸偏差A.3本节对应正文3.1.5条内容的试验方法。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【A.3尺寸偏差A.3尺寸偏差A.3本节对应正文3.1.5条内容的试验方法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【A.3.1对于圆形截面钢纤维，每个验收批应随机抽取10根钢纤维；对于非圆形不规则截面钢纤维的检验，每个验收批应随机取样100根钢纤维。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【A.3.2测量直径和长度的卡尺分度值不应低于0.02mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【A.4异形钢纤维形状A.4异形钢纤维形状A.4本节对应正文3.1.6条内容的试验方法。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【A.4.2通过人工逐根检查钢纤维的形状，并应确定断钩、单边成型和不符合出厂形状规定的纤维根数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【A.4.3计算合格率(％)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【A.5.2应采用精度为0.01g的天平对每组钢纤维分别进行称重，并应检验每组钢纤维的根数。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【A.5.2应采用精度为0.01g的天平对每组钢纤维分别进行称重，并应检验每组钢纤维的根数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【A.6钢纤维杂质含量A.6钢纤维杂质含量A.6本节对应正文3.1.8条内容的试验方法。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.6.2应通过人工挑选出粘结连片、锈蚀纤维、铁锈粉等杂质，并应称量钢纤维杂质的质量。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【A.6.3计算钢纤维杂质含量(％)，应精确至0.1％。附录B纤维混凝土抗弯韧性(等效抗弯强度)试验方法附录B纤维混凝土抗弯韧性(等效抗弯强度)试验方法本试验方法源于RILEMTC162-TDF，用等效荷载和等效抗弯强度来描述纤维混凝土复合材料开裂后的韧性比较合理，在欧洲纤维混凝土构件设计中已被广泛采用。试验试件剪跨比为1.7，力学性能及破坏形态均较为合理，较适合于评价混凝土复合材料的抗弯韧性。本试验方法不但可以确定荷载与挠度之间的关系，而且可以通过预留开口，可准确判定裂缝出现的位置，减小随机因素对开裂位置的影响，更好地分析纤维对结构裂缝的抵抗性能。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【B.0.1本试验方法适用于掺加钢纤维或增韧合成纤维的混凝土抗弯韧性(等效抗弯强度)的测定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2挠度测量位移传感器(LVDT)应准确测量试件跨中挠度，测量精度不应低于0.01mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【3荷载测量传感器应准确测量施加于试件上的荷载，测量精度不应低于0.1kN。4数据采集系统应定时采集荷载与挠度的数据，采集频率可根据具体的试验要求确定，并应按要求绘制荷载-挠度全曲线。5夹式引伸仪的测量精度应与位移传感器相同。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3荷载测量传感器应准确测量施加于试件上的荷载，测量精度不应低于0.1kN。4数据采集系统应定时采集荷载与挠度的数据，采集频率可根据具体的试验要求确定，并应按要求绘制荷载-挠度全曲线。5夹式引伸仪的测量精度应与位移传感器相同。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【B.0.3成型试件应符合下列规定：1应沿试模的长度方向分两层均匀、连续浇筑混凝土，装填量宜在试件振实后与试模上沿平齐。2试件宜采用振动台振实，振动时间应以试件表面开始泛浆为止。3振实后应及时抹平混凝土表面，纤维不得露出混凝土表面。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【B.0.4试件应符合下列规定：1试件尺寸应为150mm×150mm×550mm。2每组试验至少应制备4个试件。3试件养护应按现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB/T50081规定的标准养护条件养护至28d。4试件从养护环境中取出后，应将表面水分擦干，并使用湿锯在试件垂直于非浇筑面的某个侧面跨中位置进行预开口，开口宽度不应大于5mm，开口深度应为25mm±1mm。然后进行加荷试验。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2确定比例极限荷载(FL)，即挠度间隔为0.05mm的荷载最大值。比例极限()应按下式计算，并应精确至0.1MPa：式中：——比例极限(MPa)；FL——图B.0.6中比例极限荷载(N)；L——试件的跨度(mm)；B——试件的截面宽度(mm)；Hsp——试件开槽处的净截面高度(mm)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【C.0.4试件应符合下列规定：1当纤维长度不大于40mm时，应采用100mm×100mm×400mm的试件；当纤维长度大于40mm时，应采用150mm×150mm×550mm的试件；试件跨距应为截面高度的3倍。每组试验至少应制备4个试件。2试件养护应按现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB/T50081中规定的标准养护条件养护至28d。3试件从养护环境中取出后，应将表面水分擦干后进行试验。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【C.0.5试验测试应按下列步骤进行：1试件应无偏心地放置于试验支座上，浇筑面应垂直于支撑面，两个加载点之间和距支座的距离应分别为1/3跨度(图C.0.5)。图C.0.5试验装置示意1—试件；2—铝板(钢板)；3—位移传感器2位移传感器应分别安装在试件跨中位置的两侧面；挠度测量装置宜安装在试件两边支座处。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4在试件断裂面的附近，对试件每一面的高度和宽度应各测量一次，并应精确到1.0mm，然后应计算试件高度和宽度的平均值。5应测量断裂面至试件最近端部的距离。当断裂面的位置位于试件加载点以外，且与加载点的距离超过试件跨度的5％时，应舍弃该测试结果。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2)跨中挠度为3.0δ时的弯曲韧性指数应按下列公式计算：式中：I5——跨中挠度为3.0δ时的弯曲韧性指数，精确至0.01；SOAB——初裂挠度δ的韧度实测值(N·mm)；SOACD——跨中挠度为3.0δ时的韧度实测值(N·mm)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3)跨中挠度为5.5δ时的弯曲韧性指数应按下式计算：式中：I10——跨中挠度为5.5δ时的弯曲韧性指数，精确至0.01；SOAEF——跨中挠度为5.5δ时的韧度实测值(N·mm)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4)跨中挠度为10.5δ时的弯曲韧性指数应按下式计算：式中：I20——跨中挠度为10.5δ时的弯曲韧性指数，精确至0.01；SOAGH——跨中挠度为10.5δ时的韧度实测值(N·mm)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5)应取4个试件计算值的算术平均值作为该组试件的弯曲韧性指数，精确至0.01；若计算值中的最大值或最小值与两个中间值的平均值之差大于15％，则应取两个中间值的平均值作为该组试件的弯曲韧性指数；若计算值中的最大值和最小值与两个中间值的平均值之差均大于15％时，该组试件的试验结果应无效。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【D.0.2试件截面应为100mm×100mm，长度应为截面高度的2倍～4倍。每组应为4个试件。试件的制作及养护应符合现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB/T50081中的相关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【D.0.2试件截面应为100mm×100mm，长度应为截面高度的2倍～4倍。每组应为4个试件。试件的制作及养护应符合现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB/T50081中的相关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【F.0.1本试验方法适用于测定钢纤维混凝土拌合物中钢纤维体积率。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4振动台：频率50Hz±2Hz，空载振幅0.5mm±0.02mm。5木槌：质量1kg。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4振动台：频率50Hz±2Hz，空载振幅0.5mm±0.02mm。5木槌：质量1kg。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4振动台：频率50Hz±2Hz，空载振幅0.5mm±0.02mm。5木槌：质量1kg。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【4振动台：频率50Hz±2Hz，空载振幅0.5mm±0.02mm。5木槌：质量1kg。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4振动台：频率50Hz±2Hz，空载振幅0.5mm±0.02mm。5木槌：质量1kg。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.5芯柱corecolumn在纤维石膏空心大板的空腔内填充自密实混凝土并按标准要求配置构造钢筋后形成的柱。2.1.5标准的纤维石膏空心大板空腔为：230mm×94mm，而经过组拼后形成的空腔有：“一”形、“L”形、“十”形、“T”形，可参见本规程第6.1节和第6.2节中的图示，因此芯柱有多种形式。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.1.4玻璃纤维应采用E级玻璃纤维。3.1.4玻璃纤维检验项目及标准见表2。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.1.4玻璃纤维应采用E级玻璃纤维。3.1.4玻璃纤维检验项目及标准见表2。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.1.6纤维石膏空心大板应采用混凝土填充，灌芯后其面密度应大于265kg／m2，其热阻值不应小于0.162m2·K／W，传热系数不应大于3.205W／(m2·K)。3.1.6纤维石膏空心大板的热工计算，以现行国家标准《绝热材料稳态热阻及有关特性的测定热流计法》GB／T10295为根据。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3.2混凝土及钢筋3.2.1纤维石膏空心大板复合墙体的全部空腔内细石混凝土的浇筑应采取切实有效的密实成型措施，不得存在对混凝土强度有影响的缺陷，混凝土强度等级不应小于C20。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.1.6采用纤维石膏空心大板复合墙体的房屋或建筑物的结构布置应符合下列规定：1抗侧力结构平面布置宜使纵横向均符合规则、对称要求；2多层建筑应符合现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的有关规定；3楼梯间不宜设置在房屋的尽端和转角处；4烟道、风道或其他设备装置不应削弱墙体截面。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.4.4采用底部剪力法时，突出屋面的屋顶间、女儿墙、烟囱等的地震作用效应，应乘以增大系数3，此增大部分不应往下传递，但与该突出部分相连的构件应予计人。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【5.1.7在水平荷载作用下，弹性阶段建筑物层间最大水平位移与层高之比不宜大于1／1000。5.1.7试验得到，墙板在水平荷载下石膏板开裂时的位移约为墙板高度的(1.2～2)／1000，但由于实践经验较少，偏于安全起见，规定了层间弹性位移角的限制。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.1.8墙板的高厚比不宜大于28。5.1.8当高厚比较大时，墙板将发生失稳破坏，材料得不到充分发挥，因此对墙板的高厚比进行限制。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.2.2墙板在竖向荷载和水平荷载作用下，在墙的每层高度范围内，应按两端铰支座的竖向杆件计算，平面外的受压承载力应满足下列公式要求：非抗震设计5.2.2根据试验，空心纤维石膏墙板的抗压强度平均值为1.52MPa，均方差为0.1MPa，抗压强度标准值为1.36MPa，取材料分项系数1.6，空心纤维石膏墙板的抗压强度设计值为0.85MPa。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.1.5钢筋混凝土梁支承于墙板时，梁的支承长度不应小于120mm。梁支承处应设置芯柱，并设置不小于214插筋（图6.1.5）。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.6墙板竖向钢筋最小配筋率应为0.2%，配筋芯柱最大间距应为4m，芯柱内竖向钢筋不应少于214（图6.1.6）。芯柱应伸入室外地面下500mm，或与埋深小于500mm的基础圈梁相连，上部应锚入屋盖圈梁。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.1.7楼梯间四角、楼梯段上下端对应的墙体处应设置芯柱。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.2墙体构造6.2墙体构造6.2.1纵横墙交接处的构造要求应符合下列规定(图6.2.1)：1应在墙体的空腔部位对接，灌注混凝土后形成钢筋混凝土芯柱，芯柱的长边长度不应小于200mm。芯柱内竖向钢筋的配置数量，对于L形节点不应少于314；T形节点不应少于414；十字形节点不应少于514。2应设置水平拉结筋，拉结筋直径不应小于Ф6，距墙边算起长度不应小于500mm，拉结筋沿高度方向间距不宜大于500mm。3底部加强部位纵横墙交接处芯柱的构造配筋规格其竖向钢筋不应小于16，水平钢筋不应小于Ф8，间距不应大于500mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2墙体构造6.2墙体构造6.2.1纵横墙交接处的构造要求应符合下列规定(图6.2.1)：1应在墙体的空腔部位对接，灌注混凝土后形成钢筋混凝土芯柱，芯柱的长边长度不应小于200mm。芯柱内竖向钢筋的配置数量，对于L形节点不应少于314；T形节点不应少于414；十字形节点不应少于514。2应设置水平拉结筋，拉结筋直径不应小于Ф6，距墙边算起长度不应小于500mm，拉结筋沿高度方向间距不宜大于500mm。3底部加强部位纵横墙交接处芯柱的构造配筋规格其竖向钢筋不应小于16，水平钢筋不应小于Ф8，间距不应大于500mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4当墙肢截面的混凝土部分在重力荷载代表值下的轴压比不超过0.3时，可不考虑底部加强部位增强配筋。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.2.2洞口两侧墙板芯柱内应分别设置不少于214的通长竖向钢筋。6.2.2墙体端部和洞口位置设置纵向钢筋对墙体进行适当加强。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.3当墙体为双板墙时，双板空腔应对应，端部设构造柱，双板墙间应设置不小于12@500的拉结钢筋，拉结钢筋应呈梅花形布置。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.7圈梁中设置上下层墙板的插筋，插筋直径不应小于14，每个孔一根，插筋锚入上下层墙板的净长度不应小于500mm，上端应至屋面。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【6.2.7圈梁中设置上下层墙板的插筋，插筋直径不应小于14，每个孔一根，插筋锚入上下层墙板的净长度不应小于500mm，上端应至屋面。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.2.7圈梁中设置上下层墙板的插筋，插筋直径不应小于14，每个孔一根，插筋锚入上下层墙板的净长度不应小于500mm，上端应至屋面。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.9下列情况的墙体应在每个孔内配置一根直径不小于14的通长竖向钢筋：1抗震设防烈度为8度、楼层为5层的底层墙体；2抗震设防烈度为7度、楼层为6层的底层墙体。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2墙体工程主要施工工序7.2墙体工程主要施工工序7.2.1墙体工程的主要施工工序应按图7.2.1执行。7.2.1图7.2.1标示了纤维石膏空心大板工程的主要施工顺序。对于个体单位工程，可根据施工图及施工条件作适当调整。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.3.2墙板应按安装顺序示意图安装，从外墙墙角开始，顺序进行，逐层逐间、先外后内。在墙体交接和门窗洞口处，墙板应按构造设计要求拼装并架设临时支撑。7.3.1、7.3.2条文规定是对纤维石膏空心大板安装工艺的提示，以利于提高工效和安装质量。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.4.2节点空腔内敷设水平钢筋，均宜在墙板安装就位前进行，节点处板安装定位后再进行节点处钢筋连接绑扎。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.6普通混凝土施工7.6普通混凝土施工7.6.1楼板、圈梁及楼梯间等构件普通混凝土的施工及验收应符合现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定。7.6.1普通混凝土的施工及验收应符合现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【7.6.2混凝土浇筑前，应对预留孔洞、预埋管线、预埋件进行全面检查验收。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.7自密实混凝土施工7.7自密实混凝土施工7.7.1墙体空腔中采用的自密实混凝土，其粗骨料粒径应为5mm～20mm，其拌合物的性能应满足下列要求：7.7.1自密实混凝土的粗骨料粒径不宜过大，一般不宜大于20mm。粒径过大会影响混凝土拌合物的流动性和充填性。其拌合物的6项性能指标是相互关联的，其中比较重要、起关键作用的是流动性、充填性、抗离析性和保塑性。坍落度与坍落扩展度是由流动性、充填性、抗离析性和保塑性决定的；反之，如只控制坍落度与坍落扩展度，则不一定能满足流动性、充填性、抗离析性和保塑性的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.7.2墙体空腔自密实混凝土的施工除应满足现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定外，尚应符合下列规定：1浇筑前应进行下列隐蔽工程检查：1)全部墙板的拼装质量和支撑应符合要求；2)全部钢筋应按设计要求配置，保证钢筋保护层的措施可靠；3)所有空腔应通顺干净，浇筑混凝土前一天可用水适当浸润空腔，但不得留有明水；4)电气及水暖预埋管线、预埋件、孔洞等应按设计要求或国家现行有关标准留设。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2空腔自密实混凝土每次浇筑的高度不宜大于1.5m。空腔混凝土浇筑时宜一次移动两个孔，且应沿全墙体连续浇筑，两次浇筑的间歇时间不得超过混凝土的初凝时间。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2空腔自密实混凝土每次浇筑的高度不宜大于1.5m。空腔混凝土浇筑时宜一次移动两个孔，且应沿全墙体连续浇筑，两次浇筑的间歇时间不得超过混凝土的初凝时间。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【8.1.2工程中使用的钢筋、水泥、外加剂等应复试合格后再使用。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.1.3钢筋、预埋管、预埋件、固定卡子等必须按规定进行隐蔽验收。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【8.1.8分部工程质量验收应符合下列规定：1分部工程所含分项工程均应符合合格质量的规定；2分部工程所含分项工程的质量验收记录应完整。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.1.8分部工程质量验收应符合下列规定：1分部工程所含分项工程均应符合合格质量的规定；2分部工程所含分项工程的质量验收记录应完整。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.2.2安装墙板所需的定位卡、连接件的位置、数量及连接方法应符合设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：观察；尺量检查；检查隐蔽工程验收记录。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【8.2.3墙板安装必须符合设计要求。检查数量：按有代表性自然间抽查10％。检验方法：观察。Ⅱ一般项目8.2.4墙板的外观质量应符合表8.2.4的规定。检验数量：全数检查。检验方法：观察和量测。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【8.2.3墙板安装必须符合设计要求。检查数量：按有代表性自然间抽查10％。检验方法：观察。Ⅱ一般项目8.2.4墙板的外观质量应符合表8.2.4的规定。检验数量：全数检查。检验方法：观察和量测。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.2.5墙板的几何尺寸允许偏差应符合表8.2.5的规定。检验数量：按同种规格每100件为一批，随机抽取三件进行检查。检查方法：量测。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.2.5墙板的几何尺寸允许偏差应符合表8.2.5的规定。检验数量：按同种规格每100件为一批，随机抽取三件进行检查。检查方法：量测。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.3钢筋工程8.3钢筋工程Ⅰ主控项目8.3.1受力钢筋的品种、规格和数量必须符合设计要求和产品标准的规定。检验数量：抽查有代表性自然间总数的10％，且不应少于三间。检验方法：观察，钢尺量测。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.3钢筋工程8.3钢筋工程Ⅰ主控项目8.3.1受力钢筋的品种、规格和数量必须符合设计要求和产品标准的规定。检验数量：抽查有代表性自然间总数的10％，且不应少于三间。检验方法：观察，钢尺量测。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.3.2绑扎接头应牢固、可靠。检验数量：抽查有代表性自然间总数的10％，且不应少于三间。检验方法：观察。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.3.2绑扎接头应牢固、可靠。检验数量：抽查有代表性自然间总数的10％，且不应少于三间。检验方法：观察。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.3.6竖向单根钢筋宜按空腔中心位置敷设，其允许偏差应为15mm。检验数量：全数检查。检验方法：观察。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.4.2在涂刷模板隔离剂时，不得玷污钢筋和混凝土接槎处。检查数量：全数检查。检查方法：观察。Ⅱ一般项目8.4.3模板安装应符合下列规定：1模板的接缝不应漏浆；在浇筑混凝土前，木模板应浇水湿润，但模板内不应有积水；2模板与混凝土的接触面应清理干净并涂刷隔离剂，但不得采用影响结构性能或妨碍装饰工程的隔离剂；3浇筑混凝土前，模板内的杂物应清理干净；4对清水混凝土工程及装饰混凝土工程，应使用能达到设计效果的模板；检验数量：全数检查；检验方法：观察。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【8.4.5固定在模板上的预埋件、预留孔和预留洞均不得遗漏，且应安装牢固，其允许偏差应符合表8.4.5的规定。检查数量：对墙和板，应按有代表性的自然间抽查10％，且不应少于3间；对大空间结构，墙可按相邻轴线间高度5m左右划分检查面，板可按纵横轴线划分检查面，抽查10％，均不应少于3面。检验方法：钢尺检查。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【1总则1总则1.0.1为贯彻执行国家的技术经济政策，使约束砌体与配筋砌体建筑的设计、施工及验收做到因地制宜、就地取材、技术先进、经济合理、安全适用、确保质量，制定本规程。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【1.0.2本规程适用于非抗震设防地区和抗震设防烈度为6度、7度、8度和9度地区，约束砌体与配筋砌体建筑的设计、施工及验收。1.0.1、1.0.2本条对规程的编制目的与适用范围给出了规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1无筋砌体unreinforcedmasonry砌体构件中无配筋或仅有拉结短钢筋或钢筋网，且不作为受力筋考虑的，其配筋率不大于0.07％的砌体。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2.1.2约束砌体confinedmasonry按规定要求设置构造柱或芯柱、圈梁和拉结钢筋的砌体。2.1.2约束砌体中构造柱或芯柱、圈梁、拉结钢筋的设置要求应符合《建筑抗震设计规范》GB50011-2010第7.3.14、7.5.4、7.5.5条的相关要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2.1.2约束砌体confinedmasonry按规定要求设置构造柱或芯柱、圈梁和拉结钢筋的砌体。2.1.2约束砌体中构造柱或芯柱、圈梁、拉结钢筋的设置要求应符合《建筑抗震设计规范》GB50011-2010第7.3.14、7.5.4、7.5.5条的相关要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.5夹心墙cavitywallfilledwithinsulation墙体中预留的连续空腔内填充保温或隔热材料，并在墙的内叶和外叶之间用防锈的金属拉结件连接形成的墙体。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.6可调节拉结件adjustabletie预埋在夹心墙内、外叶墙的灰缝内，利用可调节特性，消除内、外叶墙因竖向变形不一致而产生的不利影响的拉结件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2.1.6可调节拉结件adjustabletie预埋在夹心墙内、外叶墙的灰缝内，利用可调节特性，消除内、外叶墙因竖向变形不一致而产生的不利影响的拉结件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.7构造柱structuralconcretecolumn，tie-column在多层砌体房屋墙体的规定部位，按构造配筋，并按先砌墙后浇灌混凝土柱的施工顺序制成的混凝土柱。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.7构造柱structuralconcretecolumn，tie-column在多层砌体房屋墙体的规定部位，按构造配筋，并按先砌墙后浇灌混凝土柱的施工顺序制成的混凝土柱。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2.2.2作用和作用效应M——弯矩设计值；Mlb、Mrb——梁左、右端弯矩设计值；N——轴向力设计值；V——剪力设计值；Vb——连梁剪力设计值；VGb——重力荷载代表值作用下按简支梁计算的连梁截面剪力设计值；Vw——考虑地震作用组合的抗震墙计算截面的剪力设计值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.1.1块体的强度等级，应按下列规定采用：1烧结普通砖、烧结多孔砖的强度等级不应低于MU10；2蒸压灰砂普通砖、蒸压粉煤灰普通砖的强度等级不应低于MU15；3混凝土普通砖、混凝土多孔砖的强度等级不应低于MU15；4约束砌体混凝土砌块的强度等级不应低于MU7.5；5配筋砌体混凝土砌块的强度等级不应低于MU10；6多孔砖及蒸压砖还应按现行国家标准《墙体材料应用统一技术规范》GB50574进行折压比控制。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3.1.1块体的强度等级，应按下列规定采用：1烧结普通砖、烧结多孔砖的强度等级不应低于MU10；2蒸压灰砂普通砖、蒸压粉煤灰普通砖的强度等级不应低于MU15；3混凝土普通砖、混凝土多孔砖的强度等级不应低于MU15；4约束砌体混凝土砌块的强度等级不应低于MU7.5；5配筋砌体混凝土砌块的强度等级不应低于MU10；6多孔砖及蒸压砖还应按现行国家标准《墙体材料应用统一技术规范》GB50574进行折压比控制。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.1.2夹心墙外叶墙的砖及混凝土砌块的强度等级不应低于MU10。3.1.2夹心墙的外叶墙处于环境恶劣的室外，当采用低强度的外叶墙时，易因劣化、脱落而毁物伤人，故对其块体材料的强度提出了较高的要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.1.4混凝土的强度等级应按下列规定采用：1构造柱、圈梁、连梁混凝土的强度等级不应低于C20；2芯柱或灌孔混凝土的强度等级不应低于Cb20。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.2约束砌体静力计算4.2约束砌体静力计算4.2.1约束砖砌体墙轴心受压承载力计算可按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003中砖砌体和钢筋混凝土构造柱组合墙的有关规定计算。4.2.1约束砖砌体墙是按规定要求设置构造柱、圈梁和水平拉结钢筋的砌体墙，即《砌体结构设计规范》中所指的钢筋混凝土构造柱组合墙，其在轴心受压荷载作用下的主要工作机理，一是由于构造柱和砌体墙的抗压刚度不同，从而形成内力重分布，构造柱分担了部分墙体上的荷载；二是构造柱与圈梁对砌体墙形成一定约束，可以提高墙体的承载能力。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2约束砌体静力计算4.2约束砌体静力计算4.2.1约束砖砌体墙轴心受压承载力计算可按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003中砖砌体和钢筋混凝土构造柱组合墙的有关规定计算。4.2.1约束砖砌体墙是按规定要求设置构造柱、圈梁和水平拉结钢筋的砌体墙，即《砌体结构设计规范》中所指的钢筋混凝土构造柱组合墙，其在轴心受压荷载作用下的主要工作机理，一是由于构造柱和砌体墙的抗压刚度不同，从而形成内力重分布，构造柱分担了部分墙体上的荷载；二是构造柱与圈梁对砌体墙形成一定约束，可以提高墙体的承载能力。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.2.2墙体中有水平配筋的约束砖砌体墙的受剪计算应按下式验算：式中：V——墙体剪力设计值(N)；fv——砌体抗剪强度设计值(MPa)；A——墙体横截面面积，多孔砖取毛截面面积(mm2)；fyh——水平钢筋抗拉强度设计值(MPa)；Ash——层间墙体竖向截面的总水平钢筋面积(mm2)，其配筋率不应小于0.07％且不大于0.17％；ζs——钢筋参与工作系数，可按表4.2.2采用。表4.2.2钢筋参与工作系数注：墙体高宽比指层高与墙长之比，对门窗洞边的小墙段指洞净高与洞侧墙宽之比。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.2.2墙体中有水平配筋的约束砖砌体墙的受剪计算应按下式验算：式中：V——墙体剪力设计值(N)；fv——砌体抗剪强度设计值(MPa)；A——墙体横截面面积，多孔砖取毛截面面积(mm2)；fyh——水平钢筋抗拉强度设计值(MPa)；Ash——层间墙体竖向截面的总水平钢筋面积(mm2)，其配筋率不应小于0.07％且不大于0.17％；ζs——钢筋参与工作系数，可按表4.2.2采用。表4.2.2钢筋参与工作系数注：墙体高宽比指层高与墙长之比，对门窗洞边的小墙段指洞净高与洞侧墙宽之比。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.2墙体中有水平配筋的约束砖砌体墙的受剪计算应按下式验算：式中：V——墙体剪力设计值(N)；fv——砌体抗剪强度设计值(MPa)；A——墙体横截面面积，多孔砖取毛截面面积(mm2)；fyh——水平钢筋抗拉强度设计值(MPa)；Ash——层间墙体竖向截面的总水平钢筋面积(mm2)，其配筋率不应小于0.07％且不大于0.17％；ζs——钢筋参与工作系数，可按表4.2.2采用。表4.2.2钢筋参与工作系数注：墙体高宽比指层高与墙长之比，对门窗洞边的小墙段指洞净高与洞侧墙宽之比。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.3.6偏心受压和偏心受拉配筋砌块砌体剪力墙，其斜截面受剪承载力应根据下列情况进行计算：1剪力墙的截面应满足下式要求：式中：V——剪力墙的剪力设计值(N)；b——剪力墙截面宽度或T形、倒L形截面腹板宽度(mm)；h0——墙截面的有效高度(mm)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5抗震设计5.1一般规定5抗震设计5.1一般规定5.1.1考虑地震作用组合的砌体结构构件，其截面承载力应除以承载力抗震调整系数γRE，承载力抗震调整系数应按表5.1.1采用。当仅计算竖向地震作用时，各类结构构件承载力抗震调整系数均应采用1.0。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《砌体结构通用规范》GB55007-2021）表5.1.1承载力抗震调整系数5.1.1承载力应除以承载力抗震调整系数是结构抗震设计的重要依据，故将此条定为强制性条文。本条直接引用《砌体结构设计规范》GB50003第10.1.5条，只是自承重墙受剪承载力抗震调整系数应为0.75。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.1.2抗震设计时结构的材料性能指标除应符合本规程第3章的规定外，尚应符合下列规定：1约束砌体的砌筑砂浆、钢筋砂浆面层砂浆强度等级不应低于M10或Mb10；2配筋砌体的砌筑砂浆强度等级不应低于M10或Mb10。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.1.8房屋抗震横墙的间距，不应超过表5.1.8的规定。表5.1.8房屋抗震横墙的间距(m)注：1多层砌体房屋的顶层，除木屋盖外的最大横墙间距应允许适当放宽，但应采取相应加强措施；2多孔砖抗震横墙厚度为190mm时，最大横墙间距应比表中数值减少3m。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《砌体结构通用规范》GB55007-2021）5.1.8多层砌体房屋的横向地震力主要由横墙承担，地震中横墙间距大小对房屋倒塌影响很大，不仅横墙需具有足够的承载力，而且楼盖需具有传递地震力给横墙的水平刚度，本条规定是为了满足楼盖对传递水平地震力所需的刚度要求。纵墙承重的房屋，横墙间距同样应满足本条规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.2地震作用计算5.2地震作用计算不同的结构采用不同的分析方法在各国抗震规范中均有体现，底部剪力法和振型分解反应谱法仍是基本方法，时程分析法作为补充计算方法，对特别不规则(参照《建筑抗震设计规范》GB50011-2010表3.4.3规定)、特别重要的和较高的高层建筑才要求采用。所谓“补充”，主要指对计算结果的底部剪力、楼层剪力和层间位移进行比较，当时程分析法大于振型分解反应谱法时，相关部位的构件内力和配筋作相应的调整。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.2地震作用计算5.2地震作用计算不同的结构采用不同的分析方法在各国抗震规范中均有体现，底部剪力法和振型分解反应谱法仍是基本方法，时程分析法作为补充计算方法，对特别不规则(参照《建筑抗震设计规范》GB50011-2010表3.4.3规定)、特别重要的和较高的高层建筑才要求采用。所谓“补充”，主要指对计算结果的底部剪力、楼层剪力和层间位移进行比较，当时程分析法大于振型分解反应谱法时，相关部位的构件内力和配筋作相应的调整。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.2地震作用计算5.2地震作用计算不同的结构采用不同的分析方法在各国抗震规范中均有体现，底部剪力法和振型分解反应谱法仍是基本方法，时程分析法作为补充计算方法，对特别不规则(参照《建筑抗震设计规范》GB50011-2010表3.4.3规定)、特别重要的和较高的高层建筑才要求采用。所谓“补充”，主要指对计算结果的底部剪力、楼层剪力和层间位移进行比较，当时程分析法大于振型分解反应谱法时，相关部位的构件内力和配筋作相应的调整。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.2地震作用计算5.2地震作用计算不同的结构采用不同的分析方法在各国抗震规范中均有体现，底部剪力法和振型分解反应谱法仍是基本方法，时程分析法作为补充计算方法，对特别不规则(参照《建筑抗震设计规范》GB50011-2010表3.4.3规定)、特别重要的和较高的高层建筑才要求采用。所谓“补充”，主要指对计算结果的底部剪力、楼层剪力和层间位移进行比较，当时程分析法大于振型分解反应谱法时，相关部位的构件内力和配筋作相应的调整。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.2地震作用计算5.2地震作用计算不同的结构采用不同的分析方法在各国抗震规范中均有体现，底部剪力法和振型分解反应谱法仍是基本方法，时程分析法作为补充计算方法，对特别不规则(参照《建筑抗震设计规范》GB50011-2010表3.4.3规定)、特别重要的和较高的高层建筑才要求采用。所谓“补充”，主要指对计算结果的底部剪力、楼层剪力和层间位移进行比较，当时程分析法大于振型分解反应谱法时，相关部位的构件内力和配筋作相应的调整。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3.6墙面配筋砌体截面抗震受剪承载力，应按下式验算：式中：A——墙体面积(mm2)；μ0——墙体共同工作系数，取0.50；fm——砂浆抗压强度(MPa)；Am——砂浆层面积(mm2)；As——单根横向钢筋截面面积(mm2)，双面配筋时乘以2(竖向钢筋要求与横向钢筋同等配置)；μs——钢筋工作条件系数，取0.24；L——墙的实际长度(mm)；s——钢筋间距(mm)。5.3.6墙面配筋砌体指在砌体墙的单面或双面配置钢筋网片并涂抹或喷射水泥砂浆形成的组合墙体，可有效地提高墙体的抗震受剪承载力。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.3.11偏心受拉配筋砌块砌体抗震墙，其斜截面受剪承载力，应按下列公式验算：式中：当0.48fvgbh0—0.17N＜0时，取0.48fvgbh0—0.17N＝0；Asb——配置在同一截面内的水平分布钢筋的全部截面面积(mm2)；5.3.12配筋砌块砌体抗震墙跨高比大于2.5的连梁应采用钢筋混凝土连梁，其截面组合的剪力设计值和斜截面承载力，应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010对连梁的有关规定；跨高比小于或等于2.5的连梁可采用配筋砌块砌体连梁，此时应采用相应的计算参数和指标；连梁的正截面承载力应除以相应的承载力抗震调整系数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.3.11偏心受拉配筋砌块砌体抗震墙，其斜截面受剪承载力，应按下列公式验算：式中：当0.48fvgbh0—0.17N＜0时，取0.48fvgbh0—0.17N＝0；Asb——配置在同一截面内的水平分布钢筋的全部截面面积(mm2)；5.3.12配筋砌块砌体抗震墙跨高比大于2.5的连梁应采用钢筋混凝土连梁，其截面组合的剪力设计值和斜截面承载力，应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010对连梁的有关规定；跨高比小于或等于2.5的连梁可采用配筋砌块砌体连梁，此时应采用相应的计算参数和指标；连梁的正截面承载力应除以相应的承载力抗震调整系数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.3.11偏心受拉配筋砌块砌体抗震墙，其斜截面受剪承载力，应按下列公式验算：式中：当0.48fvgbh0—0.17N＜0时，取0.48fvgbh0—0.17N＝0；Asb——配置在同一截面内的水平分布钢筋的全部截面面积(mm2)；5.3.12配筋砌块砌体抗震墙跨高比大于2.5的连梁应采用钢筋混凝土连梁，其截面组合的剪力设计值和斜截面承载力，应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010对连梁的有关规定；跨高比小于或等于2.5的连梁可采用配筋砌块砌体连梁，此时应采用相应的计算参数和指标；连梁的正截面承载力应除以相应的承载力抗震调整系数。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.3.13配筋砌块砌体抗震墙连梁的剪力设计值，抗震等级一、二、三级时应按下式调整，四级时可不调整：式中：Vb——连梁的剪力设计值(N)；ηv——剪力增大系数，一级时取1.3；二级时取1.2；三级时取1.1；Mlb、Mrb——分别为梁左、右端考虑地震作用组合的弯矩设计值(N·mm)；VGb———在重力荷载代表值作用下，按简支梁计算的截面剪力设计值(N)；ln——连梁净跨(mm)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【6构造要求6.1一般规定6构造要求6.1一般规定6.1.1墙的高厚比应按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003的有关规定进行验算，墙的允许高厚比应按下列规定采用：1约束砌体墙的允许高厚比，不得大于28；2配筋砌块砌体墙的允许高厚比，不得大于30；3验算施工阶段砂浆尚未硬化的新砌砌体构件高厚比时，其允许高厚比取14。6.1.1约束砌体墙和配筋砌块砌体墙中的构造柱、芯柱的约束作用，使得墙体使用阶段的稳定性和刚度增加，可以适当提高其允许高厚比。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6构造要求6.1一般规定6构造要求6.1一般规定6.1.1墙的高厚比应按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003的有关规定进行验算，墙的允许高厚比应按下列规定采用：1约束砌体墙的允许高厚比，不得大于28；2配筋砌块砌体墙的允许高厚比，不得大于30；3验算施工阶段砂浆尚未硬化的新砌砌体构件高厚比时，其允许高厚比取14。6.1.1约束砌体墙和配筋砌块砌体墙中的构造柱、芯柱的约束作用，使得墙体使用阶段的稳定性和刚度增加，可以适当提高其允许高厚比。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.1.4在砌体中留槽洞及埋设管道时，应符合下列规定：1不应在截面长边小于500mm的承重墙体、独立柱内埋设管线；图6.1.3承重墙与后砌隔墙交接处钢筋网片1-承重墙；2-后砌隔墙；3-4焊接钢筋网片2不宜在墙体中穿行暗线或预留、开凿沟槽，当无法避免时应采取必要的措施或按削弱后的截面验算墙体的承载力；3受力较小或未灌孔的砌块砌体，可在墙体的竖向孔洞中设置管线。6.1.4随着人们生活水平的提高和办公条件的改善，居住建筑和公共建筑的砌体暗埋管线日趋增多，预留槽洞现象较普遍，严重削弱了墙体的整体性能和受力性能，本条规定力图对这些不良做法予以限制。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.1.4在砌体中留槽洞及埋设管道时，应符合下列规定：1不应在截面长边小于500mm的承重墙体、独立柱内埋设管线；图6.1.3承重墙与后砌隔墙交接处钢筋网片1-承重墙；2-后砌隔墙；3-4焊接钢筋网片2不宜在墙体中穿行暗线或预留、开凿沟槽，当无法避免时应采取必要的措施或按削弱后的截面验算墙体的承载力；3受力较小或未灌孔的砌块砌体，可在墙体的竖向孔洞中设置管线。6.1.4随着人们生活水平的提高和办公条件的改善，居住建筑和公共建筑的砌体暗埋管线日趋增多，预留槽洞现象较普遍，严重削弱了墙体的整体性能和受力性能，本条规定力图对这些不良做法予以限制。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.1.4在砌体中留槽洞及埋设管道时，应符合下列规定：1不应在截面长边小于500mm的承重墙体、独立柱内埋设管线；图6.1.3承重墙与后砌隔墙交接处钢筋网片1-承重墙；2-后砌隔墙；3-4焊接钢筋网片2不宜在墙体中穿行暗线或预留、开凿沟槽，当无法避免时应采取必要的措施或按削弱后的截面验算墙体的承载力；3受力较小或未灌孔的砌块砌体，可在墙体的竖向孔洞中设置管线。6.1.4随着人们生活水平的提高和办公条件的改善，居住建筑和公共建筑的砌体暗埋管线日趋增多，预留槽洞现象较普遍，严重削弱了墙体的整体性能和受力性能，本条规定力图对这些不良做法予以限制。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.5砖砌体中跨度大于或等于9m、砌块砌体中跨度大于或等于7.2m的预制梁，当其端部支承在墙上时，应采用锚固件与墙上的垫块或圈梁锚固。6.1.5本条对跨度大于或等于9m、7.2m预制梁，其梁端分别支撑在砖墙、砌块砌体墙上时，提出了采用锚固件与墙上垫块(圈梁)进行锚固的要求，以防止因梁端转动产生裂缝、滑移或脱落。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.1.5砖砌体中跨度大于或等于9m、砌块砌体中跨度大于或等于7.2m的预制梁，当其端部支承在墙上时，应采用锚固件与墙上的垫块或圈梁锚固。6.1.5本条对跨度大于或等于9m、7.2m预制梁，其梁端分别支撑在砖墙、砌块砌体墙上时，提出了采用锚固件与墙上垫块(圈梁)进行锚固的要求，以防止因梁端转动产生裂缝、滑移或脱落。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.1.7支承于240mm厚砖墙上的梁跨度大于或等于6m，或180mm砖墙及砌块砌体墙上的梁跨度大于或等于4.8m时，其支承处宜加设壁柱，或采取其他加强措施。6.1.7本条对支承在240mm砖墙上的梁，当其跨度大于或等于6m时；支承在砌块砌体墙上或支承在180mm砖墙上的梁，当其跨度大于或等于4.8m时；要求支承处设壁柱或采取其他加强措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.1.9砌块砌体房屋，宜将纵横墙交接处，距中心线每边不小于300mm范围内的孔洞，采用不低于Cb20混凝土沿墙高灌实。6.1.9纵横墙交接处受力大而且复杂，为保证纵横墙协调变形、共同受力，提高该部位的承载能力和抗裂性能，并增强砌块砌体房屋的整体性。本条根据工程经验，提出了纵横墙交接处的灌孔要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.1.10挑梁支承面下砌块砌体宜设混凝土垫块，当未设垫块时，距挑梁中心线每边不小于300mm，高度不小于600mm的砌体，应采用不低于Cb20混凝土将孔洞灌实。6.1.10本条提出了挑梁支承面下的砌块砌体设置梁垫和灌实砌块孔洞等减小其局压应力的措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2约束砌体房屋6.2约束砌体房屋6.2.1约束砌体房屋应在纵横墙交接处设置现浇钢筋混凝土构造柱或芯柱，在楼、屋面标高处设置现浇钢筋混凝土圈梁。6.2.1只有在纵横墙交接处设构造柱，在楼面、屋面标高处设圈梁，并用一定构造措施使之成为共同受力的整体，才能使房屋中的砌体处于钢筋混凝土梁、柱的包围约束中，才能称之为约束砌体。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.4构造柱与墙体、圈梁、基础梁的连接，应符合下列规定：1构造柱与墙体连接处应砌成马牙槎，每一马牙槎高度不宜超过300mm，并应沿墙高设置拉结钢筋，拉结钢筋应满足表6.2.4的要求；2构造柱与楼层圈梁连接处，构造柱的纵向钢筋应穿过圈梁，并保证构造柱纵向钢筋上下贯通；3构造柱的纵向钢筋应在基础梁和屋面圈梁中锚固，并应符合受拉钢筋的锚固要求。表6.2.4拉结钢筋设置要求6.2.4为了保证构造柱与其毗邻的砌体成为共同受力的整体，本条对构造柱与墙体、圈梁的连接提出了明确要求。设计时尚应注意构造柱纵向钢筋不宜大于16mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.2.5构造柱、芯柱宜与基础圈梁连接，可不单独设置柱基或扩大基础面积，但应伸入室外地面标高以下500mm。6.2.5由于构造柱、芯柱对墙体起约束作用，不单独承担、传递荷载与各种作用，所以不单独设置柱基或扩大基础面积。但构造柱、芯柱是约束砌体墙的组成部分，与墙体共同承担荷载与作用，因此必须与墙体基础可靠连接。当基础设有基础圈梁时，构造柱、芯柱底部可锚入该圈梁内。当无基础圈梁时，应深入室外地面标高以下500mm(一般在此标高处设混凝土座，将构造柱钢筋锚入此座内)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.6设置在约束砌体房屋中的圈梁，应符合下列规定：1除楼、屋面标高处外，还应在基础顶面设置现浇钢筋混凝土圈梁。2圈梁宜连续地设置在同一水平面上，并形成封闭状。当不能在同一水平面上闭合时，应增设附加圈梁。附加圈梁的搭接长度应不小于其垂直间距的二倍，且不得小于1m，当搭接长度不能满足时，可用构造柱连接上下圈梁、使之闭合。3纵横墙交接处的圈梁应可靠连接，圈梁与楼(屋)面梁也应可靠连接。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【6.2.7约束砌体的高厚比验算可按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003中带构造柱墙的高厚比计算方法进行验算。6.2.7约束砌体房屋中的构造柱对墙体的稳定性和刚度产生有利作用，在高厚比验算时可按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003中带构造柱墙体的高厚比计算方法进行验算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.7约束砌体的高厚比验算可按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003中带构造柱墙的高厚比计算方法进行验算。6.2.7约束砌体房屋中的构造柱对墙体的稳定性和刚度产生有利作用，在高厚比验算时可按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003中带构造柱墙体的高厚比计算方法进行验算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.13斜交砌体墙交接处应增设构造柱，且构造柱有效截面面积不应小于240mm×240mm。6.2.13斜交砌体墙交接处受力复杂且存在应力集中和扭转影响，因此应设构造柱，且构造柱的有效截面应适当加大。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.2.13斜交砌体墙交接处应增设构造柱，且构造柱有效截面面积不应小于240mm×240mm。6.2.13斜交砌体墙交接处受力复杂且存在应力集中和扭转影响，因此应设构造柱，且构造柱的有效截面应适当加大。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.13斜交砌体墙交接处应增设构造柱，且构造柱有效截面面积不应小于240mm×240mm。6.2.13斜交砌体墙交接处受力复杂且存在应力集中和扭转影响，因此应设构造柱，且构造柱的有效截面应适当加大。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.3配筋砌块砌体房屋6.3配筋砌块砌体房屋6.3.1配筋砌块砌体抗震墙房屋的层高应符合下列规定：1底部加强部位的层高，一、二级不宜大于3.2m，三、四级不宜大于3.9m；2其他部位的层高，一、二级不宜大于3.9m，三、四级不宜大于4.8m。6.3.1已有的试验研究表明，抗震墙的高度对抗震墙出平面偏心受压强度和变形有直接关系，因此本条文规定配筋砌块砌体抗震墙的层高主要是为了保证抗震墙出平面的强度、刚度和稳定性。由于小砌块的厚度是确定的190mm，因此当房屋的层高为3.2m～4.8m时，与普通钢筋混凝土抗震墙的要求基本相当。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.3配筋砌块砌体房屋6.3配筋砌块砌体房屋6.3.1配筋砌块砌体抗震墙房屋的层高应符合下列规定：1底部加强部位的层高，一、二级不宜大于3.2m，三、四级不宜大于3.9m；2其他部位的层高，一、二级不宜大于3.9m，三、四级不宜大于4.8m。6.3.1已有的试验研究表明，抗震墙的高度对抗震墙出平面偏心受压强度和变形有直接关系，因此本条文规定配筋砌块砌体抗震墙的层高主要是为了保证抗震墙出平面的强度、刚度和稳定性。由于小砌块的厚度是确定的190mm，因此当房屋的层高为3.2m～4.8m时，与普通钢筋混凝土抗震墙的要求基本相当。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.3.5按壁式框架设计的配筋砌块砌体窗间墙应符合下列规定：1窗间墙的宽度不应小于800mm；墙净高与墙宽之比不宜大于5；2窗间墙中的竖向钢筋应符合下列要求：1)每片窗间墙中沿全高不应少于4根钢筋；2)沿墙的全截面应配置足够的抗弯钢筋；3)窗间墙的竖向钢筋的配筋率不宜小于0.2％，也不宜大于0.8％。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.3.6配筋砌块砌体抗震墙墙肢端部应设置边缘构件，并应符合下列规定：1构造边缘构件的配筋范围：无翼墙端部为3孔配筋，“L”形转角节点为3孔配筋，“T”形转角节点为4孔配筋，其最小配筋应满足表6.3.6的要求，边缘构件范围内应设置水平箍筋；表6.3.6配筋砌块砌体剪力墙边缘构件的配筋要求注：表中括号中数字为边缘构件采用混凝土边框柱时的配筋。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【6.3.8配筋砌块砌体剪力墙的水平分布钢筋沿墙长应连续设置，两端的锚固应符合下列规定：1抗震等级为一、二级的剪力墙，水平分布钢筋可绕竖向主筋弯180度弯钩，弯钩端部直段长度不宜小于12d；亦可弯入端部灌孔混凝土中，锚固长度不应小于30d且不应小于250mm；2抗震等级为三、四级的剪力墙，水平分布钢筋可弯入端部灌孔混凝土中，锚固长度不应小于25d且不应小于200mm；3当采用焊接网片作为剪力墙水平钢筋时，应在钢筋网片的弯折端部加焊两根直径与抗剪钢筋相同的横向钢筋，弯入灌孔混凝土的长度不应小于150mm。6.3.8本条给出了配筋砌块剪力墙的水平分布钢筋沿墙长度应连续设置及其不同抗震等级的锚固要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6.3.8配筋砌块砌体剪力墙的水平分布钢筋沿墙长应连续设置，两端的锚固应符合下列规定：1抗震等级为一、二级的剪力墙，水平分布钢筋可绕竖向主筋弯180度弯钩，弯钩端部直段长度不宜小于12d；亦可弯入端部灌孔混凝土中，锚固长度不应小于30d且不应小于250mm；2抗震等级为三、四级的剪力墙，水平分布钢筋可弯入端部灌孔混凝土中，锚固长度不应小于25d且不应小于200mm；3当采用焊接网片作为剪力墙水平钢筋时，应在钢筋网片的弯折端部加焊两根直径与抗剪钢筋相同的横向钢筋，弯入灌孔混凝土的长度不应小于150mm。6.3.8本条给出了配筋砌块剪力墙的水平分布钢筋沿墙长度应连续设置及其不同抗震等级的锚固要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.12配筋砌块砌体剪力墙中当连梁采用配筋砌块砌体时，连梁应符合下列规定：1连梁的截面应符合下列规定：1)连梁的高度不应小于两皮砌块的高度和400mm；2)连梁应采用H形砌块或凹槽砌块组砌，孔洞应全部浇灌混凝土。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2连梁的水平钢筋宜符合下列规定：1)连梁上、下水平受力钢筋宜对称、通长设置，在灌孔砌体内的锚固长度不宜小于40d和600mm；2)连梁水平受力钢筋的配筋率不宜小于0.2％，也不宜大于0.8％。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2连梁的水平钢筋宜符合下列规定：1)连梁上、下水平受力钢筋宜对称、通长设置，在灌孔砌体内的锚固长度不宜小于40d和600mm；2)连梁水平受力钢筋的配筋率不宜小于0.2％，也不宜大于0.8％。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3连梁的箍筋应符合下列规定：1)箍筋的直径不应小于6mm；2)箍筋的间距不宜大于1／2梁高和600mm；3)在距支座等于梁高范围内的箍筋间距不应大于1／4梁高，距支座表面第一根箍筋的间距不应大于100mm；4)箍筋的面积配筋率不宜小于0.15％；5)箍筋宜为封闭式，双肢箍末端弯钩宜为135°；单肢箍末端的弯钩宜为180°。或弯90°加12倍箍筋直径的延长段。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.3.14配筋砌块砌体墙平面外方向梁的偏心距大于本规程第4.1.2条规定时，应采取下列措施之一：1沿梁轴线方向设置与梁相连的配筋砌块砌体墙，抵抗该墙肢平面外弯矩；2当不能设置时，可将梁端与墙连接作为铰接处理，并采取相应梁与墙铰接的构造措施。6.3.14本条为减轻或避免配筋砌块砌体墙，因平面外弯矩过大产生水平裂缝而提出的技术处理措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.3.15钢筋的设置。应符合下列规定：1钢筋的直径不宜大于25mm，当设置在灰缝中时不应小于4mm，且不宜大于灰缝厚度的1／2；在其他部位不应小于10mm；2两平行的水平钢筋间的净距不应小于50mm，且应设置直径不小于4mm的拉结筋，间距不应大于600mm；3柱和壁柱中的竖向钢筋的净距不宜小于40mm；4配置在孔洞或空腔中的钢筋面积不应大于孔洞或空腔面积的6％。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.3.17钢筋的直径大于22mm时宜采用机械连接接头，接头的质量应符合现行行业标准《钢筋机械连接技术规程》JGJ107的规定；其他直径的钢筋可采用搭接接头，并应符合下列规定：1钢筋的接头位置宜设置在受力较小处；2受拉钢筋的搭接接头长度不应小于1.1la，受压钢筋的搭接接头长度不应小于0.7la，且不应小于300mm；3当相邻接头钢筋的间距不大于75mm时，其搭接长度应为1.2la。当钢筋间的接头错开20d时，搭接长度可不增加。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.3.18水平受力钢筋或钢筋网片的锚固和搭接长度应符合下列规定：1在凹槽砌块混凝土带中钢筋的锚固长度不宜小于30d，且其水平或垂直弯折段的长度不宜小于15d和200mm；钢筋的搭接长度不宜小于35d；2在砌体水平灰缝中，钢筋的锚固长度不宜小于50d，且其水平或垂直弯折段的长度不宜小于20d和250mm；钢筋的搭接长度不宜小于55d；3在隔皮或错缝搭接的灰缝中搭接长度为50d＋2h，d为灰缝受力钢筋的直径，h为水平灰缝的间距。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.4.2内、外叶墙宜选用材料性能相同的块材。6.4.2材料性能相同的块材，有利于减小内、外墙在环境作用下的差异变形，有助于减轻外叶墙的裂缝，并便于砌筑施工。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5门窗洞口侧面无钢筋混凝土构造柱(抱框柱)时，其300mm范围内应设间距不大于400mm(砌块砌体)、500mm(砖砌体)的“Ⅱ”形拉结钢筋(图6.4.4-2)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5门窗洞口侧面无钢筋混凝土构造柱(抱框柱)时，其300mm范围内应设间距不大于400mm(砌块砌体)、500mm(砖砌体)的“Ⅱ”形拉结钢筋(图6.4.4-2)。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【6.4.6当砖砌体外叶墙的长度大于50m、砌块砌体外叶墙的长度大于40m时，外叶墙上应设20mm竖向控制缝。控制缝应设在与内叶墙上构造柱对应部位，缝内应用弹性密封膏填塞(图6.4.6)。图6.4.6控制缝构造示意图1-保温层；2-拉结件；3-外叶墙；4-内叶墙；5-构造柱；6-弹性密封材料6.4.6在较长的外叶墙上设置竖向控制缝的目的是为了减小或防止外叶墙的温度、收缩裂缝，避免渗漏水现象。为方便施工，竖向控制缝应设在有构造柱的部位。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}]